# Translators:
# e2f_cn c3 <tx_e2f_cn_c3@e2f.com>, 2018
# Matheus Degiovani, 2018
# Guang Guang <guang.dcr@gmail.com>, 2018
# 
msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2018-12-11T19:51:18.184Z\n"
"Last-Translator: Guang Guang <guang.dcr@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/decred/teams/79156/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: react-intl-po\n"

#. [appMenu.close]
#. defaultMessage is:
#. &Close
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.close"
msgid "&Close"
msgstr "&关闭"

#. [appMenu.file]
#. defaultMessage is:
#. &File
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.file"
msgid "&File"
msgstr "&文件"

#. [appMenu.view]
#. defaultMessage is:
#. &View
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.view"
msgid "&View"
msgstr "&查看"

#. [createWallet.isTrezor.setupLink]
#. defaultMessage is:
#. (setup device)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createWallet.isTrezor.setupLink"
msgid "(setup device)"
msgstr "(设置设备)"

#. [confirmSeed.warnings.pasteExistingError]
#. defaultMessage is:
#. * Please paste a valid 33 word seed.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/ExistingSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.warnings.pasteExistingError"
msgid "* Please paste a valid 33 word seed."
msgstr "*请粘贴一个有效的33个单词的种子。"

#. [createWallet.passphraseInput.errors.noMatch]
#. defaultMessage is:
#. *Passphrases do not match
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphraseInput.errors.noMatch"
msgid "*Passphrases do not match"
msgstr "*密码不匹配"

#. [createWallet.passphraseInput.errors.noPassPhrase]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphraseInput.errors.noPassPhrase"
msgid "*Please enter your private passphrase"
msgstr "*请输入您的钱包密码"

#. [confirmSeed.warnings.pasteExistingSeed]
#. defaultMessage is:
#. *Please make sure you also have a physical, written down copy of your seed.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/ExistingSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.warnings.pasteExistingSeed"
msgid ""
"*Please make sure you also have a physical, written down copy of your seed."
msgstr "*请确保您还有种子的实体书面副本。"

#. [mytickets.statistics.votetime.ninetyfifthpercentile.label]
#. defaultMessage is:
#. 95% of tickets voted:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/VoteTime.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.ninetyfifthpercentile.label"
msgid "95% of tickets voted:"
msgstr "95%的投票："

#. [sidebar.lastBlockIsRecent]
#. defaultMessage is:
#. < 1 minute ago
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/LastBlockTime.json
msgctxt "sidebar.lastBlockIsRecent"
msgid "< 1 minute ago"
msgstr "< 1 分钟前"

#. [aboutModal.paragraph1]
#. defaultMessage is:
#. A cross platform GUI Wallet for Decred written in node.js using Electron
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.paragraph1"
msgid ""
"A cross platform GUI Wallet for Decred written in node.js using Electron"
msgstr "使用 Electron 在 node.js 上编写的跨平台 GUI 钱包"

#. [getStarted.stakepool.apikey]
#. defaultMessage is:
#. API Key
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StakePools/Form.json
msgctxt "getStarted.stakepool.apikey"
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#. [stakepool.apikey]
#. defaultMessage is:
#. API Key
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stakepool.apikey"
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#. [proposals.statusLinks.abandoned]
#. defaultMessage is:
#. Abandoned
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.abandoned"
msgid "Abandoned"
msgstr "被废弃"

#. [appMenu.about]
#. defaultMessage is:
#. About
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.about"
msgid "About"
msgstr "关于"

#. [help.about]
#. defaultMessage is:
#. About Decrediton
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "help.about"
msgid "About Decrediton"
msgstr "关于 Decrediton"

#. [help.about.decrediton]
#. defaultMessage is:
#. About Decrediton
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.about.decrediton"
msgid "About Decrediton"
msgstr "关于 Decrediton"

#. [appMenu.aboutDecrediton]
#. defaultMessage is:
#. About Decrediton
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.aboutDecrediton"
msgid "About Decrediton"
msgstr "关于 Decrediton"

#. [privacy.custom.accept]
#. defaultMessage is:
#. Accept
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/CustomPrivacyOptions.json
msgctxt "privacy.custom.accept"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. [settings.privacy.dcrdata.description]
#. defaultMessage is:
#. Access chain information from explorer.dcrdata.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.dcrdata.description"
msgid "Access chain information from explorer.dcrdata.org"
msgstr "从explorer.dcrdata.org获取区块链信息"

#. [accounts.number]
#. defaultMessage is:
#. Account number
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.number"
msgid "Account number"
msgstr "账号"

#. [accountsButton.tip]
#. defaultMessage is:
#. Accounts
#: app/i18n/extracted/app/components/shared/LinkToAccounts.json
msgctxt "accountsButton.tip"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#. [sidebar.link.accounts]
#. defaultMessage is:
#. Accounts
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.accounts"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#. [accounts.title]
#. defaultMessage is:
#. Accounts
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/List.json
msgctxt "accounts.title"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#. [accounts.description]
#. defaultMessage is:
#. Accounts allow you to keep separate records of your DCR funds.
#. Transferring DCR across accounts will create a transaction on the
#. blockchain.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/List.json
msgctxt "accounts.description"
msgid ""
"Accounts allow you to keep separate records of your DCR funds.\n"
"Transferring DCR across accounts will create a transaction on the blockchain."
msgstr ""
"账户允许您单独保存您的 DCR 资金记录。\n"
"\n"
"通过DCR账户间的转账将会在区块链中创建一笔交易。"

#. [getStarted.stakePools.addBtn]
#. defaultMessage is:
#. Add
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StakePools/Form.json
msgctxt "getStarted.stakePools.addBtn"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. [accounts.addNewButton]
#. defaultMessage is:
#. Add New
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/List.json
msgctxt "accounts.addNewButton"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#. [stakePoolSelect.addNewPrompt]
#. defaultMessage is:
#. Add StakePool {host}
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/StakePoolSelect.json
msgctxt "stakePoolSelect.addNewPrompt"
msgid "Add StakePool {host}"
msgstr "添加选票矿池 {host}"

#. [stakepool.addPoolTitle]
#. defaultMessage is:
#. Add a Stakepool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stakepool.addPoolTitle"
msgid "Add a Stakepool"
msgstr "添加一个选票矿池"

#. [stakepools.list.form.submit]
#. defaultMessage is:
#. Add stakepool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.submit"
msgid "Add stakepool"
msgstr "添加选票矿池"

#. [getStarted.stakePools.info]
#. defaultMessage is:
#. Add your existing stakepools APIs here. You can always add them later if
#. you want. After you're done, you can press 'continue'.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StakePools/Form.json
msgctxt "getStarted.stakePools.info"
msgid ""
"Add your existing stakepools APIs here. You can always add them later if you"
" want. After you're done, you can press 'continue'."
msgstr "在此处添加您已有的选票矿池APIs。您也可以稍后随时添加。完成后，您可以按‘继续’。"

#. [securitycenter.signMessage.field.address.label]
#. defaultMessage is:
#. Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.signMessage.field.address.label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. [securitycenter.validate.field.address.label]
#. defaultMessage is:
#. Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/Form.json
msgctxt "securitycenter.validate.field.address.label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. [securitycenter.verify.field.address.label]
#. defaultMessage is:
#. Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.field.address.label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. [send.destinationAddrPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.destinationAddrPlaceholder"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. [securitycenter.validate.result.notOwned]
#. defaultMessage is:
#. Address Valid, Not Owned
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/index.json
msgctxt "securitycenter.validate.result.notOwned"
msgid "Address Valid, Not Owned"
msgstr "地址有效，但没有所有权"

#. [appMenu.advanced]
#. defaultMessage is:
#. Advanced
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#. [settings.advancedDaemon.label]
#. defaultMessage is:
#. Advanced Daemon Startup
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.advancedDaemon.label"
msgid "Advanced Daemon Startup"
msgstr "启动高级守护进程"

#. [agenda.overview.idLabel]
#. defaultMessage is:
#. Agenda ID
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/AgendaCard.json
msgctxt "agenda.overview.idLabel"
msgid "Agenda ID"
msgstr "议程 ID"

#. [agenda.card.idLabel]
#. defaultMessage is:
#. Agenda ID
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.card.idLabel"
msgid "Agenda ID"
msgstr "议程 ID"

#. [tickets.type.all]
#. defaultMessage is:
#. All
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/index.json
msgctxt "tickets.type.all"
msgid "All"
msgstr "所有"

#. [txFilter.type.all]
#. defaultMessage is:
#. All
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.all"
msgid "All"
msgstr "所有"

#. [fileBrowserTypes.all.name]
#. defaultMessage is:
#. All Files
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/PathBrowseInput.json
msgctxt "fileBrowserTypes.all.name"
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#. [stake.mempoolTickets]
#. defaultMessage is:
#. All Mempool Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.mempoolTickets"
msgid "All Mempool Tickets"
msgstr "所有内存池中的票"

#. [mytickets.statistics.stakepool.networkTickets]
#. defaultMessage is:
#. All Network Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakePoolStats.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakepool.networkTickets"
msgid "All Network Tickets"
msgstr "全网票数"

#. [privacy.options.custom.description]
#. defaultMessage is:
#. Allows you to choose exactly which third party services can be accessed by
#. the app.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.options.custom.description"
msgid ""
"Allows you to choose exactly which third party services can be accessed by "
"the app."
msgstr "允许您选择指定的第三方服务访问此程序。"

#. [purchaseTickets.ticketAmount]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketAmount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [sendToAccount.amountPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputAccountRow.json
msgctxt "sendToAccount.amountPlaceholder"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [sendToAccount.amount]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputAccountRow.json
msgctxt "sendToAccount.amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [send.amountPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.amountPlaceholder"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [send.amount]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [history.amount.range]
#. defaultMessage is:
#. Amount Range
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/EyeFilterMenuWithSlider/index.json
msgctxt "history.amount.range"
msgid "Amount Range"
msgstr "金额范围"

#. [export.tickets.fields.returnedAmount]
#. defaultMessage is:
#. Amount returned to the wallet by the spender (vote/revocation) transaction.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.fields.returnedAmount"
msgid ""
"Amount returned to the wallet by the spender (vote/revocation) transaction."
msgstr "支出（投票/取消）交易退回钱包的金额。"

#. [export.tickets.fields.sentAmount]
#. defaultMessage is:
#. Amount sent by the wallet into the ticket transaction.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.fields.sentAmount"
msgid "Amount sent by the wallet into the ticket transaction."
msgstr "从钱包发送至选票交易的金额。"

#. [settings.closeWalletModalContent]
#. defaultMessage is:
#. Are you sure you want to close {walletName} and return to the launcher?
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.closeWalletModalContent"
msgid ""
"Are you sure you want to close {walletName} and return to the launcher?"
msgstr "您是否确定要关闭{walletName}回到首页？"

#. [tickets.startAutoBuyerConfirmation.attention]
#. defaultMessage is:
#. Attention!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "tickets.startAutoBuyerConfirmation.attention"
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

#. [automatictickets.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Automatic Ticket Purchases
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "automatictickets.subtitle"
msgid "Automatic Ticket Purchases"
msgstr "自动购票"

#. [charts.keys.available]
#. defaultMessage is:
#. Available
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.available"
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. [home.currentTotalSpendableBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Available
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Balance.json
msgctxt "home.currentTotalSpendableBalanceLabel"
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. [governance.treasury_balance]
#. defaultMessage is:
#. Available Treasury Balance: {treasuryBalance}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/index.json
msgctxt "governance.treasury_balance"
msgid "Available Treasury Balance: {treasuryBalance}"
msgstr "基金会余额：{treasuryBalance}"

#. [export.dailyBalances.fields.spendable]
#. defaultMessage is:
#. Available balance for spending in regular transactions.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.fields.spendable"
msgid "Available balance for spending in regular transactions."
msgstr "常规交易可用余额。"

#. [export.balances.fields.spendable]
#. defaultMessage is:
#. Available balance for spending in regular transactions.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.spendable"
msgid "Available balance for spending in regular transactions."
msgstr "常规交易可用余额。"

#. [mytickets.statistics.votetime.average.label]
#. defaultMessage is:
#. Average vote time:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/VoteTime.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.average.label"
msgid "Average vote time:"
msgstr "平均投票时间："

#. [txDetails.backBtn]
#. defaultMessage is:
#. Back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.backBtn"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. [errors.goHome]
#. defaultMessage is:
#. Back to Home
#: app/i18n/extracted/app/components/ErrorScreen/index.json
msgctxt "errors.goHome"
msgid "Back to Home"
msgstr "返回主页"

#. [home.tab.balance]
#. defaultMessage is:
#. Balance
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Page.json
msgctxt "home.tab.balance"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#. [autobuyer.modal.balanceToMaintain]
#. defaultMessage is:
#. Balance To Maintain
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.modal.balanceToMaintain"
msgid "Balance To Maintain"
msgstr "保留余额"

#. [export.dailyBalances.fields.lockedNonWallet]
#. defaultMessage is:
#. Balance locked in immature and live tickets not controlled by the wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.fields.lockedNonWallet"
msgid ""
"Balance locked in immature and live tickets not controlled by the wallet."
msgstr "钱包不能控制锁定在未成熟票和成熟票中的余额。"

#. [export.balances.fields.lockedNonWallet]
#. defaultMessage is:
#. Balance locked in immature and live tickets not controlled by the wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.lockedNonWallet"
msgid ""
"Balance locked in immature and live tickets not controlled by the wallet."
msgstr "钱包不能控制锁定在未成熟票和成熟票中的余额。"

#. [export.dailyBalances.fields.locked]
#. defaultMessage is:
#. Balance locked in immature and live tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.fields.locked"
msgid "Balance locked in immature and live tickets."
msgstr "锁定在未成熟票和成熟票中的余额。"

#. [export.balances.fields.locked]
#. defaultMessage is:
#. Balance locked in immature and live tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.locked"
msgid "Balance locked in immature and live tickets."
msgstr "锁定在未成熟票和成熟票中的余额。"

#. [autobuyer.balanceToMaintain]
#. defaultMessage is:
#. Balance to Maintain
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.balanceToMaintain"
msgid "Balance to Maintain"
msgstr "保留余额"

#. [accounts.balances]
#. defaultMessage is:
#. Balances
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.balances"
msgid "Balances"
msgstr "余额"

#. [export.balances.name]
#. defaultMessage is:
#. Balances
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.name"
msgid "Balances"
msgstr "余额"

#. [txDetails.blockLabel]
#. defaultMessage is:
#. Block
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.blockLabel"
msgid "Block"
msgstr "块"

#. [help.blockchain]
#. defaultMessage is:
#. Blockchain Explorer
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.blockchain"
msgid "Blockchain Explorer"
msgstr "区块链浏览器"

#. [loaderBar.Loaded]
#. defaultMessage is:
#. Blockchain loaded
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/LinearProgressFull.json
msgctxt "loaderBar.Loaded"
msgid "Blockchain loaded"
msgstr "区块链已加载"

#. [loaderBar.Loading]
#. defaultMessage is:
#. Blockchain syncing
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/LinearProgressFull.json
msgctxt "loaderBar.Loading"
msgid "Blockchain syncing"
msgstr "区块链正在同步"

#. [appMenu.bringAllFront]
#. defaultMessage is:
#. Bring All to Front
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.bringAllFront"
msgid "Bring All to Front"
msgstr "移到最上层"

#. [home.noTransactions.buyFromExchanges]
#. defaultMessage is:
#. Buy Decred from Exchanges
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/NoTransactionsLinks.json
msgctxt "home.noTransactions.buyFromExchanges"
msgid "Buy Decred from Exchanges"
msgstr "从交易所购买 Decred"

#. [fileBrowserTypes.csv.name]
#. defaultMessage is:
#. CSV Files
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/PathBrowseInput.json
msgctxt "fileBrowserTypes.csv.name"
msgid "CSV Files"
msgstr "CSV 文件"

#. [confirmModal.btnCancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ConfirmModal/index.json
msgctxt "confirmModal.btnCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [passphraseModal.btnCancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/ButtonsToolbar.json
msgctxt "passphraseModal.btnCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [seedCopyConfirm.btnCancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/Modal.json
msgctxt "seedCopyConfirm.btnCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [accounts.cancelRenameBtn]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.cancelRenameBtn"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [getStarted.backBtn]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.backBtn"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [privacy.custom.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/CustomPrivacyOptions.json
msgctxt "privacy.custom.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [advancedStartup.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "advancedStartup.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [stake.addPool.cancelBtn]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.cancelBtn"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [stakepools.list.form.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [walletselection.canelChanges]
#. defaultMessage is:
#. Cancel Changes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.canelChanges"
msgid "Cancel Changes"
msgstr "取消更改"

#. [sidebar.rescanCancelBtn.tip]
#. defaultMessage is:
#. Cancel rescan
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/RescanCancelButton.json
msgctxt "sidebar.rescanCancelBtn.tip"
msgid "Cancel rescan"
msgstr "取消重新扫描"

#. [send.cancelSendAllTitle]
#. defaultMessage is:
#. Cancel sending all funds
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.cancelSendAllTitle"
msgid "Cancel sending all funds"
msgstr "取消发送所有资金"

#. [proposals.updateVoteChoiceModal.btnLabel]
#. defaultMessage is:
#. Cast Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/UpdateVoteChoiceModalButton.json
msgctxt "proposals.updateVoteChoiceModal.btnLabel"
msgid "Cast Vote"
msgstr "投票"

#. [trezor.changeLabel.changeButton]
#. defaultMessage is:
#. Change
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ChangeLabel.json
msgctxt "trezor.changeLabel.changeButton"
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. [trezorPage.changeHomeScreen]
#. defaultMessage is:
#. Change Home Screen
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ConfigButtons.json
msgctxt "trezorPage.changeHomeScreen"
msgid "Change Home Screen"
msgstr "更换主屏幕"

#. [trezor.changeLabel.header]
#. defaultMessage is:
#. Change Label
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ChangeLabel.json
msgctxt "trezor.changeLabel.header"
msgid "Change Label"
msgstr "更改标签"

#. [settings.changeConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Change your passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.changeConfirmation"
msgid "Change your passphrase"
msgstr "更改密码"

#. [trezor.changeLabel.success]
#. defaultMessage is:
#. Changed label on selected trezor to '{label}'
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.changeLabel.success"
msgid "Changed label on selected trezor to '{label}'"
msgstr "已选择trezor的标签改为'{label}'"

#. [settings.description]
#. defaultMessage is:
#. Changing network settings requires a restart
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.description"
msgid "Changing network settings requires a restart"
msgstr "更改网络设置需要重启"

#. [getStarted.header.checkingWalletState.meta]
#. defaultMessage is:
#. Checking wallet state
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.checkingWalletState.meta"
msgid "Checking wallet state"
msgstr "正在检查钱包状态"

#. [createwallet.walletname.placehlder]
#. defaultMessage is:
#. Choose a Name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.walletname.placehlder"
msgid "Choose a Name"
msgstr "选择名称"

#. [selectLang.titleSub]
#. defaultMessage is:
#. Choose your language
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/LanguageSelectPage/Page.json
msgctxt "selectLang.titleSub"
msgid "Choose your language"
msgstr "选择语言"

#. [trezorPage.clearSession]
#. defaultMessage is:
#. Clear Session
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ConfigButtons.json
msgctxt "trezorPage.clearSession"
msgid "Clear Session"
msgstr "清除会话"

#. [trezor.pinModal.description]
#. defaultMessage is:
#. Click button sequence that corresponds to your pin on trezor {label}
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/PinModal.json
msgctxt "trezor.pinModal.description"
msgid "Click button sequence that corresponds to your pin on trezor {label}"
msgstr "点击与trezor {label}上的图钉对应的按钮序列"

#. [infoConfirmModal.btnClose]
#. defaultMessage is:
#. Close
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/InfoConfirmModal/index.json
msgctxt "infoConfirmModal.btnClose"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. [walletselection.closeEditWallets]
#. defaultMessage is:
#. Close
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.closeEditWallets"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. [fatal.button]
#. defaultMessage is:
#. Close Decrediton
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.button"
msgid "Close Decrediton"
msgstr "关闭Decrediton"

#. [settings.closeWalletModalOk]
#. defaultMessage is:
#. Close Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.closeWalletModalOk"
msgid "Close Wallet"
msgstr "关闭钱包"

#. [txDetails.type.coinbase]
#. defaultMessage is:
#. Coinbase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.type.coinbase"
msgid "Coinbase"
msgstr "Coinbase"

#. [help.subtitle.communications]
#. defaultMessage is:
#. Communications
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.subtitle.communications"
msgid "Communications"
msgstr "沟通"

#. [appMenu.communityDiscussions]
#. defaultMessage is:
#. Community Discussions
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.communityDiscussions"
msgid "Community Discussions"
msgstr "社区讨论"

#. [trezor.configButtons.header]
#. defaultMessage is:
#. Config Trezor
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ConfigButtons.json
msgctxt "trezor.configButtons.header"
msgid "Config Trezor"
msgstr "配置Trezor"

#. [stakepools.list.title]
#. defaultMessage is:
#. Configured stake pools:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.title"
msgid "Configured stake pools:"
msgstr "已配置选票矿池："

#. [changePassModal.confirm]
#. defaultMessage is:
#. Confirm
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ChangePassphraseModal/Modal.json
msgctxt "changePassModal.confirm"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. [infoModal.btnConfirm]
#. defaultMessage is:
#. Confirm
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ConfirmModal/index.json
msgctxt "infoModal.btnConfirm"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. [createWallet.verifyPassphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.verifyPassphrasePlaceholder"
msgid "Confirm Private Passphrase"
msgstr "确认钱包密码"

#. [confirmSeed.label]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Seed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "confirmSeed.label"
msgid "Confirm Seed"
msgstr "确认种子"

#. [seedCopyConfirm.btnConfirm]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Seed Copy
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/Modal.json
msgctxt "seedCopyConfirm.btnConfirm"
msgid "Confirm Seed Copy"
msgstr "确认复制种子"

#. [trezor.walltCreationPrivatePassphraseConfirm]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Wallet PassPhrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WalletCreationPassPhraseModal.json
msgctxt "trezor.walltCreationPrivatePassphraseConfirm"
msgid "Confirm Wallet PassPhrase"
msgstr "确认钱包密码"

#. [proposals.updateVoteChoiceModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Your Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/UpdateVoteChoiceModalButton.json
msgctxt "proposals.updateVoteChoiceModal.title"
msgid "Confirm Your Vote"
msgstr "确认您的投票"

#. [passphraseModal.confirmationRequired]
#. defaultMessage is:
#. Confirmation Required
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/Modal.json
msgctxt "passphraseModal.confirmationRequired"
msgid "Confirmation Required"
msgstr "需要确认密码"

#. [settings.closeWalletModalTitle]
#. defaultMessage is:
#. Confirmation Required
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.closeWalletModalTitle"
msgid "Confirmation Required"
msgstr "请确认"

#. [transaction.indicatorConfirmed]
#. defaultMessage is:
#. Confirmed
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/Status.json
msgctxt "transaction.indicatorConfirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#. [txDetails.indicatorConfirmed]
#. defaultMessage is:
#. Confirmed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.indicatorConfirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#. [votingPreferences.title]
#. defaultMessage is:
#. Consensus Changes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/Page.json
msgctxt "votingPreferences.title"
msgid "Consensus Changes"
msgstr "共识更改"

#. [governance.tab.consensusChanges]
#. defaultMessage is:
#. Consensus Changes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/index.json
msgctxt "governance.tab.consensusChanges"
msgid "Consensus Changes"
msgstr "共识更改"

#. [votingPreferences.description]
#. defaultMessage is:
#. Consensus changes refer to the on-chain governance aspect of Decred. This
#. means deciding whether to adopt changes to the consensus rules of the
#. network. Participation in voting requires (PoS) tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/Page.json
msgctxt "votingPreferences.description"
msgid ""
"Consensus changes refer to the on-chain governance aspect of Decred. This "
"means deciding whether to adopt changes to the consensus rules of the "
"network. Participation in voting requires (PoS) tickets."
msgstr "共识更改指的是Decred的链上治理方面。这表示决定是否采用对于网络共识规则的更改。参与投票需要(PoS)选票。"

#. [help.constitution]
#. defaultMessage is:
#. Constitution
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.constitution"
msgid "Constitution"
msgstr "宪法"

#. [passphraseModal.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/ButtonsToolbar.json
msgctxt "passphraseModal.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [createWallet.continueBtn]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.continueBtn"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [selectLang.continueBtn]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/LanguageSelectPage/Page.json
msgctxt "selectLang.continueBtn"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [getStarted.stakePools.continueBtn]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StakePools/Form.json
msgctxt "getStarted.stakePools.continueBtn"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [wallet.create.button]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "wallet.create.button"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [stake.addPool.addBtn]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.addBtn"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [clipboard.copied]
#. defaultMessage is:
#. Copied
#: app/i18n/extracted/app/components/shared/CopyToClipboard.json
msgctxt "clipboard.copied"
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#. [appMenu.copy]
#. defaultMessage is:
#. Copy
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.copy"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. [createWallet.copy]
#. defaultMessage is:
#. Copy seed words to clipboard
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.copy"
msgid "Copy seed words to clipboard"
msgstr "将种子单词复制到粘贴板"

#. [createWallet.createWalletBtn]
#. defaultMessage is:
#. Create Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/ContinueWalletCreation.json
msgctxt "createWallet.createWalletBtn"
msgid "Create Wallet"
msgstr "创建钱包"

#. [getStarted.newSeedTab]
#. defaultMessage is:
#. Create a New Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.newSeedTab"
msgid "Create a New Wallet"
msgstr "创建新钱包"

#. [proposals.community.createLink]
#. defaultMessage is:
#. Create a Proposal
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.community.createLink"
msgid "Create a Proposal"
msgstr "创建提案"

#. [createWallet.title]
#. defaultMessage is:
#. Create a new wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "createWallet.title"
msgid "Create a new wallet"
msgstr "创建新钱包"

#. [stake.addPool.info]
#. defaultMessage is:
#. Create an account or login to your existing account at {stakePoolLink} Once
#. logged in, select the ‘Settings’ tab, copy and paste your API KEY into the
#. field.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.info"
msgid ""
"Create an account or login to your existing account at {stakePoolLink} Once "
"logged in, select the ‘Settings’ tab, copy and paste your API KEY into the "
"field."
msgstr "创建一个账户或者登录您在{stakePoolLink} 已有账户。登录后，选择‘设置’选项卡，将您的 API KEY 复制和粘贴到该字段。"

#. [accounts.newAccountConfirmations]
#. defaultMessage is:
#. Create new account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/List.json
msgctxt "accounts.newAccountConfirmations"
msgid "Create new account"
msgstr "创建新账户"

#. [proposal.overview.created.label]
#. defaultMessage is:
#. Created by
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.created.label"
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#. [tickets.description]
#. defaultMessage is:
#. Current Price: {ticketPrice}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/index.json
msgctxt "tickets.description"
msgid "Current Price: {ticketPrice}"
msgstr "当前价格： {ticketPrice}"

#. [purchaseTickets.currentStakepool]
#. defaultMessage is:
#. Current StakePool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.currentStakepool"
msgid "Current StakePool"
msgstr "当前的选票矿池"

#. [home.currentTotalBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Current Total Balance
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Page.json
msgctxt "home.currentTotalBalanceLabel"
msgid "Current Total Balance"
msgstr "当前总余额"

#. [privacy.custom.title]
#. defaultMessage is:
#. Custom Privacy Options
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/CustomPrivacyOptions.json
msgctxt "privacy.custom.title"
msgid "Custom Privacy Options"
msgstr "自定义隐私选项"

#. [privacy.options.custom.title]
#. defaultMessage is:
#. Customize Allowed Connections
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.options.custom.title"
msgid "Customize Allowed Connections"
msgstr "自定义允许的连接"

#. [appMenu.cut]
#. defaultMessage is:
#. Cut
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.cut"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. [login.form.appdata.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Daemon Data Directory
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/AppDataForm.json
msgctxt "login.form.appdata.placeholder"
msgid "Daemon Data Directory"
msgstr "守护进程数据目录"

#. [login.form.appdata.label]
#. defaultMessage is:
#. Daemon Data Directory
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/AppDataForm.json
msgctxt "login.form.appdata.label"
msgid "Daemon Data Directory"
msgstr "守护进程数据目录"

#. [fatal.daemon.title]
#. defaultMessage is:
#. Daemon Error
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.daemon.title"
msgid "Daemon Error"
msgstr "守护进程错误"

#. [export.dailyBalances.name]
#. defaultMessage is:
#. Daily Balances
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.name"
msgid "Daily Balances"
msgstr "每日余额"

#. [export.dailyBalances.fields.time]
#. defaultMessage is:
#. Date of the balance. The time part is always fixed as the last second of
#. the day (to represent the balance at the end of that day).
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.fields.time"
msgid ""
"Date of the balance. The time part is always fixed as the last second of the"
" day (to represent the balance at the end of that day)."
msgstr "余额的日期。时间总是固定为每天的最后一秒（表示当天结束时的余额）。"

#. [export.tickets.fields.spenderTimestamp]
#. defaultMessage is:
#. Date/Time of vote/revocation.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.fields.spenderTimestamp"
msgid "Date/Time of vote/revocation."
msgstr "投票/撤销的日期/时间"

#. [export.transactions.fields.time]
#. defaultMessage is:
#. Date/time of the transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.time"
msgid "Date/time of the transaction"
msgstr "交易的日期/时间"

#. [export.balances.fields.time]
#. defaultMessage is:
#. Date/time that the balance changed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.time"
msgid "Date/time that the balance changed"
msgstr "余额变化的日期/时间"

#. [export.votettime.fields.daysToVote]
#. defaultMessage is:
#. Day bucket
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.votettime.fields.daysToVote"
msgid "Day bucket"
msgstr "日期范围"

#. [charts.keys.day]
#. defaultMessage is:
#. Days
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.day"
msgid "Days"
msgstr "天数"

#. [settings.privacy.dcrdata.label]
#. defaultMessage is:
#. Decred Block Explorer
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.dcrdata.label"
msgid "Decred Block Explorer"
msgstr "Decred区块浏览器"

#. [help.constitution.modal.title]
#. defaultMessage is:
#. Decred Constitution
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.constitution.modal.title"
msgid "Decred Constitution"
msgstr "Decred 宪法"

#. [help.constitution.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Decred Project Constitution
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.constitution.subtitle"
msgid "Decred Project Constitution"
msgstr "Decred 项目宪法"

#. [aboutModal.paragraph2b]
#. defaultMessage is:
#. Decred contributors
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.paragraph2b"
msgid "Decred contributors"
msgstr "Decred 贡献者"

#. [aboutModal.decrediton]
#. defaultMessage is:
#. Decrediton
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.decrediton"
msgid "Decrediton"
msgstr "Decrediton"

#. [appMenu.decrediton]
#. defaultMessage is:
#. Decrediton
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.decrediton"
msgid "Decrediton"
msgstr "Decrediton"

#. [aboutModal.paragraph2a]
#. defaultMessage is:
#. Decrediton is free and open source software, developed and designed by the
#. global team of
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.paragraph2a"
msgid ""
"Decrediton is free and open source software, developed and designed by the "
"global team of"
msgstr "Decrediton 是免费的开源软件，由全球的团队设计和开发。"

#. [tickets.startAutoBuyerConfirmation.description]
#. defaultMessage is:
#. Decrediton must remain running for tickets to be automatically purchased.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "tickets.startAutoBuyerConfirmation.description"
msgid ""
"Decrediton must remain running for tickets to be automatically purchased."
msgstr "Decrediton 必须持续运行以进行自动购票。"

#. [getStarted.releaseNotesTitle]
#. defaultMessage is:
#. Decrediton v{version} Released
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/ReleaseNotes/Form.json
msgctxt "getStarted.releaseNotesTitle"
msgid "Decrediton v{version} Released"
msgstr "Decrediton v{version} 已发布"

#. [getStarted.decrypt.label]
#. defaultMessage is:
#. Decrypt Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.label"
msgid "Decrypt Wallet"
msgstr "解密钱包"

#. [fatal.button.delete]
#. defaultMessage is:
#. Delete and Shutdown
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.button.delete"
msgid "Delete and Shutdown"
msgstr "删除和关闭"

#. [export.destination]
#. defaultMessage is:
#. Destination
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/Page.json
msgctxt "export.destination"
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#. [send.confirmAmountAccount]
#. defaultMessage is:
#. Destination account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.confirmAmountAccount"
msgid "Destination account"
msgstr "目标账户"

#. [send.confirmAmountAddress]
#. defaultMessage is:
#. Destination address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.confirmAmountAddress"
msgid "Destination address"
msgstr "目标地址"

#. [send.confirmAmountAddresses]
#. defaultMessage is:
#. Destination addresses
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.confirmAmountAddresses"
msgid "Destination addresses"
msgstr "目标地址"

#. [export.transactions.fields.direction]
#. defaultMessage is:
#. Detected direction of a regular transaction in relation to the wallet
#. (send/receive/transfer)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.direction"
msgid ""
"Detected direction of a regular transaction in relation to the wallet "
"(send/receive/transfer)"
msgstr "检测到与钱包有关的常规交易的方向（发送/接收/转账）"

#. [export.transactions.fields.type]
#. defaultMessage is:
#. Detected transaction type (regular, ticket purchase, vote, etc)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.type"
msgid "Detected transaction type (regular, ticket purchase, vote, etc)"
msgstr "检测到的交易类型（常规、购票、投票等）"

#. [trezor.recoveryButtons.header]
#. defaultMessage is:
#. Device Recovery
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/RecoveryButtons.json
msgctxt "trezor.recoveryButtons.header"
msgid "Device Recovery"
msgstr "设备恢复"

#. [advancedDaemon.toggle.remote]
#. defaultMessage is:
#. Different Local Daemon Location
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "advancedDaemon.toggle.remote"
msgid "Different Local Daemon Location"
msgstr "不同的本地守护进程位置"

#. [spv.options.disable.title]
#. defaultMessage is:
#. Disable SPV
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/SpvChoicePage/TopLevelOptions.json
msgctxt "spv.options.disable.title"
msgid "Disable SPV"
msgstr "关闭SPV"

#. [settings.spv.false]
#. defaultMessage is:
#. Disabled
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.spv.false"
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#. [settings.advancedDaemon.false]
#. defaultMessage is:
#. Disabled
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.advancedDaemon.false"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. [privacy.options.disabled.description]
#. defaultMessage is:
#. Disables all connections to third party (non-dcrd/non-dcrwallet) services.
#. This may prevent you from using certain features of the app. Recommended
#. for advanced users.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.options.disabled.description"
msgid ""
"Disables all connections to third party (non-dcrd/non-dcrwallet) services. "
"This may prevent you from using certain features of the app. Recommended for"
" advanced users."
msgstr "禁用与第三方（非 dcrd/非-dcr钱包）服务的所有连接。这可能使您无法使用应用的某些功能。建议高级用户使用。"

#. [getStarted.header.discoveringAddresses.meta]
#. defaultMessage is:
#. Discovering addresses
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.discoveringAddresses.meta"
msgid "Discovering addresses"
msgstr "正在探索地址"

#. [settings.displayedUnits]
#. defaultMessage is:
#. Displayed Units
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.displayedUnits"
msgid "Displayed Units"
msgstr "显示的单位"

#. [stakepools.list.confirmRemove]
#. defaultMessage is:
#. Do you confirm removal of stakepool {stakepool}?
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.confirmRemove"
msgid "Do you confirm removal of stakepool {stakepool}?"
msgstr "您确认要移除选票矿池 {stakepool}？"

#. [docs.unavailable]
#. defaultMessage is:
#. Document '{name}' is unavailable in the current language. Please request it
#. in the community channels.
#: app/i18n/extracted/app/components/shared/Documentation.json
msgctxt "docs.unavailable"
msgid ""
"Document '{name}' is unavailable in the current language. Please request it "
"in the community channels."
msgstr "文档‘{name}’在当前语言中不可用。请向社区频道申请。"

#. [help.documentation]
#. defaultMessage is:
#. Documentation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.documentation"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. [appMenu.documentation]
#. defaultMessage is:
#. Documentation
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.documentation"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. [transactions.description.receive]
#. defaultMessage is:
#. Each time you request a payment, create a new address to protect your
#. privacy.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ReceiveTab/index.json
msgctxt "transactions.description.receive"
msgid ""
"Each time you request a payment, create a new address to protect your "
"privacy."
msgstr "每次您要求付款时，创建一个新的地址以保护您的隐私。"

#. [home.earned]
#. defaultMessage is:
#. Earned
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Tickets.json
msgctxt "home.earned"
msgid "Earned"
msgstr "收益"

#. [appMenu.edit]
#. defaultMessage is:
#. Edit
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. [walletselection.editWallets]
#. defaultMessage is:
#. Edit Wallets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.editWallets"
msgid "Edit Wallets"
msgstr "编辑钱包"

#. [proposals.enablePoliteia.button]
#. defaultMessage is:
#. Enable Politeia Integration
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/PoliteiaDisabled.json
msgctxt "proposals.enablePoliteia.button"
msgid "Enable Politeia Integration"
msgstr "启用 Politeia 集成"

#. [spv.options.enable.title]
#. defaultMessage is:
#. Enable SPV
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/SpvChoicePage/TopLevelOptions.json
msgctxt "spv.options.enable.title"
msgid "Enable SPV"
msgstr "开启SPV"

#. [stake.enableStakePoolListing.button]
#. defaultMessage is:
#. Enable StakePool Listing
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/index.json
msgctxt "stake.enableStakePoolListing.button"
msgid "Enable StakePool Listing"
msgstr "启用选票矿池列表"

#. [settings.spv.true]
#. defaultMessage is:
#. Enabled
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.spv.true"
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#. [settings.advancedDaemon.true]
#. defaultMessage is:
#. Enabled
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.advancedDaemon.true"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. [privacy.options.standard.description]
#. defaultMessage is:
#. Enables connections to most services for a better user experience and full
#. access to features (such as version update, stakepool listing, politeia,
#. etc). Recommended for most users.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.options.standard.description"
msgid ""
"Enables connections to most services for a better user experience and full "
"access to features (such as version update, stakepool listing, politeia, "
"etc). Recommended for most users."
msgstr "启用与大多数服务的连接，以获得更好的用户体验和对功能的全面访问（如版本更新、选票矿池列表、Politeia 等）。建议大多数用户开启。"

#. [stake.revokeTicketsPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Enter Passphrase to Revoke Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/index.json
msgctxt "stake.revokeTicketsPassphrase"
msgid "Enter Passphrase to Revoke Tickets"
msgstr "输入密码以撤销选票"

#. [trezor.pinModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Enter Pin
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/PinModal.json
msgctxt "trezor.pinModal.title"
msgid "Enter Pin"
msgstr "输入密码"

#. [trezor.passphraseModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Enter Trezor Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/PassPhraseModal.json
msgctxt "trezor.passphraseModal.title"
msgid "Enter Trezor Passphrase"
msgstr "输入Trezor密码"

#. [securitycenter.signMessage.field.address.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter an address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.signMessage.field.address.placeholder"
msgid "Enter an address"
msgstr "输入一个地址"

#. [securitycenter.verify.field.address.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter an address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.field.address.placeholder"
msgid "Enter an address"
msgstr "输入一个地址"

#. [securitycenter.validate.field.address.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter an address to validate
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/Form.json
msgctxt "securitycenter.validate.field.address.placeholder"
msgid "Enter an address to validate"
msgstr "输入验证的地址"

#. [createWallet.enterHexSeed.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter the hex representation of your seed...
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/ExistingSeed/SeedHexEntry.json
msgctxt "createWallet.enterHexSeed.placeholder"
msgid "Enter the hex representation of your seed..."
msgstr "输入您十六进制表示的种子"

#. [getStarted.discoverAccountsInfo]
#. defaultMessage is:
#. Enter the passphrase you just created to scan the blockchain for additional
#. accounts you may have previously created with your wallet.
#.   Your account names aren't stored on the blockchain, so you will have to
#. rename them after setting up Decrediton.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.discoverAccountsInfo"
msgid ""
"Enter the passphrase you just created to scan the blockchain for additional accounts you may have previously created with your wallet.\n"
"\n"
"  Your account names aren't stored on the blockchain, so you will have to rename them after setting up Decrediton."
msgstr ""
"输入您刚才创建的密码以扫描区块链，查找您以前用钱包创建的其他账户。\n"
"\n"
"您的账户名称没有存储在区块链上，所以您必须在设置 Decrediton 后重新命名它们。"

#. [securitycenter.signMessage.field.message.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.signMessage.field.message.placeholder"
msgid "Enter your message"
msgstr "输入信息"

#. [securitycenter.verify.field.message.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.field.message.placeholder"
msgid "Enter your message"
msgstr "输入信息"

#. [createWallet.enterSeed.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your seed...
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/ExistingSeed/SeedHexEntry.json
msgctxt "createWallet.enterSeed.placeholder"
msgid "Enter your seed..."
msgstr "输入种子..."

#. [securitycenter.verify.field.signature.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your signature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.field.signature.placeholder"
msgid "Enter your signature"
msgstr "输入签名"

#. [accountExtendedKey.failed]
#. defaultMessage is:
#. Error getting account extended key: {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accountExtendedKey.failed"
msgid "Error getting account extended key: {originalError}"
msgstr "获取账户扩展密钥时出错：{originalError}"

#. [proposalDetails.loadingError]
#. defaultMessage is:
#. Error loading Proposal: {error}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.loadingError"
msgid "Error loading Proposal: {error}"
msgstr "加载提案时出错：{error}"

#. [tickets.errors.refreshStakePoolInfo]
#. defaultMessage is:
#. Error refreshing stakepool data from {host}: {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.refreshStakePoolInfo"
msgid "Error refreshing stakepool data from {host}: {originalError}"
msgstr "从{host}刷新选票矿池错误{originalError}"

#. [spvSync.Failed]
#. defaultMessage is:
#. Error syncing SPV wallet: {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "spvSync.Failed"
msgid "Error syncing SPV wallet: {originalError}"
msgstr "同步 SPV 钱包时出现错误： {originalError}"

#. [addCustomStakePool.failed]
#. defaultMessage is:
#. Error trying to add custom stakepool: {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "addCustomStakePool.failed"
msgid "Error trying to add custom stakepool: {originalError}"
msgstr "尝试添加自定义选票矿池时出错： {originalError}"

#. [confirmSeed.errors.hexNot32Bytes]
#. defaultMessage is:
#. Error: seed is not 32 bytes, such comes from a non-supported software and
#. may have unintended consequences.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/ExistingSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.errors.hexNot32Bytes"
msgid ""
"Error: seed is not 32 bytes, such comes from a non-supported software and "
"may have unintended consequences."
msgstr "错误：种子不是32字节，该种子来自一个不支持的软件，可能会产生未知的后果。"

#. [getStarted.header.startrpc.meta]
#. defaultMessage is:
#. Establishing RPC connection
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.startrpc.meta"
msgid "Establishing RPC connection"
msgstr "正在建立 RPC 连接"

#. [send.feeEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Estimated Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.feeEstimation"
msgid "Estimated Fee"
msgstr "预计费用"

#. [send.sizeEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Estimated Size
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.sizeEstimation"
msgid "Estimated Size"
msgstr "预计大小"

#. [getStarted.chainLoading.syncEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Estimated time left
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.chainLoading.syncEstimation"
msgid "Estimated time left"
msgstr "预计剩余时间"

#. [transaction.type.expired]
#. defaultMessage is:
#. Expired
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.expired"
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#. [stake.expiredTickets]
#. defaultMessage is:
#. Expired Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.expiredTickets"
msgid "Expired Tickets"
msgstr "过期选票"

#. [stakeSPV.expiredTickets]
#. defaultMessage is:
#. Expired Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetailsSPV.json
msgctxt "stakeSPV.expiredTickets"
msgid "Expired Tickets"
msgstr "过期选票"

#. [purchaseTickets.expiryPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Expiry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.expiryPlaceholder"
msgid "Expiry"
msgstr "过期"

#. [purchaseTickets.advanced.expiry]
#. defaultMessage is:
#. Expiry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.advanced.expiry"
msgid "Expiry"
msgstr "过期"

#. [purchaseTickets.expiry]
#. defaultMessage is:
#. Expiry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.expiry"
msgid "Expiry"
msgstr "过期"

#. [export.btnExport]
#. defaultMessage is:
#. Export
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/Page.json
msgctxt "export.btnExport"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. [transactions.tab.export]
#. defaultMessage is:
#. Export
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/index.json
msgctxt "transactions.tab.export"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. [export.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Export Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/Page.json
msgctxt "export.subtitle"
msgid "Export Transactions"
msgstr "导出交易"

#. [export.select]
#. defaultMessage is:
#. Export Type
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/Page.json
msgctxt "export.select"
msgid "Export Type"
msgstr "导出类型"

#. [export.votetime.descr]
#. defaultMessage is:
#. Export a time-to-vote histogram in days (how many days from ticket purchase
#. until the ticket was selected for voting).
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.votetime.descr"
msgid ""
"Export a time-to-vote histogram in days (how many days from ticket purchase "
"until the ticket was selected for voting)."
msgstr "以天数为单位导出投票时间柱状图（从买票开始到票被选中投出为止的天数）。"

#. [transactions.description.export]
#. defaultMessage is:
#. Export different types of statistics from your wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/index.json
msgctxt "transactions.description.export"
msgid "Export different types of statistics from your wallet."
msgstr "从钱包导出不同类型的统计数据。"

#. [export.completed]
#. defaultMessage is:
#. Export of file '{filename}' completed!
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "export.completed"
msgid "Export of file '{filename}' completed!"
msgstr "导出文件 '{filename}' 已完成！"

#. [export.balances.descr]
#. defaultMessage is:
#. Export the different types of balances after each event that changes it.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.descr"
msgid ""
"Export the different types of balances after each event that changes it."
msgstr "在每次更改后导出不同类型的余额。"

#. [export.dailyBalances.descr]
#. defaultMessage is:
#. Export the different types of balances, with a daily aggregation.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.descr"
msgid "Export the different types of balances, with a daily aggregation."
msgstr "导出不同类型的余额，并进行每日汇总。"

#. [export.tickets.descr]
#. defaultMessage is:
#. Export ticket and vote information.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.descr"
msgid "Export ticket and vote information."
msgstr "导出选票和投票信息。"

#. [export.infoFieldsHeader]
#. defaultMessage is:
#. Exported Fields
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/Page.json
msgctxt "export.infoFieldsHeader"
msgid "Exported Fields"
msgstr "导出的字段"

#. [export.transactions.descr]
#. defaultMessage is:
#. Exports all transactions recorded in the wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.descr"
msgid "Exports all transactions recorded in the wallet."
msgstr "导出钱包中所有交易的记录。"

#. [account.pubKey]
#. defaultMessage is:
#. Extended Public Key
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "account.pubKey"
msgid "Extended Public Key"
msgstr "扩展的公钥"

#. [trezor.getWalletCreationMasterPubKey.failed]
#. defaultMessage is:
#. Failed to obtain master extended pubkey from trezor device: {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.getWalletCreationMasterPubKey.failed"
msgid ""
"Failed to obtain master extended pubkey from trezor device: {originalError}"
msgstr "无法从trezor设备获取主扩展公钥：{originalError}"

#. [fatal.header.title]
#. defaultMessage is:
#. Fatal error
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.header.title"
msgid "Fatal error"
msgstr "致命错误"

#. [export.transactions.fields.fee]
#. defaultMessage is:
#. Fee paid by the wallet for the transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.fee"
msgid "Fee paid by the wallet for the transaction"
msgstr "钱包为本次交易支付的费用"

#. [getStarted.header.fetchingBlockHeaders.meta]
#. defaultMessage is:
#. Fetching block headers
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.fetchingBlockHeaders.meta"
msgid "Fetching block headers"
msgstr "正在获取区块头"

#. [getStarted.header.fetchingMissing.meta]
#. defaultMessage is:
#. Fetching missing committed filters
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.fetchingMissing.meta"
msgid "Fetching missing committed filters"
msgstr "获取丢失的提交过滤器"

#. [txhistory.filterByAddrPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Filter by Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/Page.json
msgctxt "txhistory.filterByAddrPlaceholder"
msgid "Filter by Address"
msgstr "按地址筛选"

#. [getStarted.header.finalizingSetup.meta]
#. defaultMessage is:
#. Finalizing setup
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.finalizingSetup.meta"
msgid "Finalizing setup"
msgstr "正在完成安装"

#. [tutorial.finishBtn]
#. defaultMessage is:
#. Finish
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/TutorialPage/Page.json
msgctxt "tutorial.finishBtn"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. [tutorial.standardPage.finish]
#. defaultMessage is:
#. Finish
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TutorialsPage/StandardPage.json
msgctxt "tutorial.standardPage.finish"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. [agenda.card.finishedIndicator]
#. defaultMessage is:
#. Finished
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/helpers.json
msgctxt "agenda.card.finishedIndicator"
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. [proposals.statusLinks.voted]
#. defaultMessage is:
#. Finished voting
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.voted"
msgid "Finished voting"
msgstr "完成投票"

#. [trezor.firmwareUpdate.header]
#. defaultMessage is:
#. Firmware Update
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/FirmwareUpdate.json
msgctxt "trezor.firmwareUpdate.header"
msgid "Firmware Update"
msgstr "固件升级"

#. [trezor.updateFirmware.success]
#. defaultMessage is:
#. Firmware updated on trezor device
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.updateFirmware.success"
msgid "Firmware updated on trezor device"
msgstr "Trezor设备固件已升级"

#. [help.forum]
#. defaultMessage is:
#. Forum
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.forum"
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#. [purchaseTickets.accountFrom]
#. defaultMessage is:
#. From
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.accountFrom"
msgid "From"
msgstr "来自"

#. [autobuyer.accountFrom]
#. defaultMessage is:
#. From
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.accountFrom"
msgid "From"
msgstr "来自"

#. [send.from]
#. defaultMessage is:
#. From
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.from"
msgid "From"
msgstr "来自"

#. [settings.gapLimit.label]
#. defaultMessage is:
#. Gap Limit
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.gapLimit.label"
msgid "Gap Limit"
msgstr "间隙限制"

#. [settings.general.title]
#. defaultMessage is:
#. General
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.general.title"
msgid "General"
msgstr "通用"

#. [settings.privacy.networkStatus.description]
#. defaultMessage is:
#. General network information (block height, etc) from decred.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.networkStatus.description"
msgid "General network information (block height, etc) from decred.org"
msgstr "来自decred.org的一般网络信息（区块高度等）"

#. [home.noTransactions.receiveLink]
#. defaultMessage is:
#. Generate a DCR Address for receiving funds
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/NoTransactionsLinks.json
msgctxt "home.noTransactions.receiveLink"
msgid "Generate a DCR Address for receiving funds"
msgstr "为接收资金生成一个DCR地址"

#. [receive.newAddressBtn]
#. defaultMessage is:
#. Generate new address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ReceiveTab/Page.json
msgctxt "receive.newAddressBtn"
msgid "Generate new address"
msgstr "生成新地址"

#. [settings.privacy.updateCheck.description]
#. defaultMessage is:
#. Get latest released version from github.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.updateCheck.description"
msgid "Get latest released version from github.org"
msgstr "从github.org获取最新发布的版本"

#. [help.github.title]
#. defaultMessage is:
#. Github
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.github.title"
msgid "Github"
msgstr "Github"

#. [createWallet.goBack]
#. defaultMessage is:
#. Go back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.goBack"
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#. [logs.goBack]
#. defaultMessage is:
#. Go back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "logs.goBack"
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#. [releaseNotes.goBack]
#. defaultMessage is:
#. Go back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/ReleaseNotes/Form.json
msgctxt "releaseNotes.goBack"
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#. [infoModal.btnClose]
#. defaultMessage is:
#. Got it
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/InfoModal/Modal.json
msgctxt "infoModal.btnClose"
msgid "Got it"
msgstr "明白"

#. [sidebar.link.governance]
#. defaultMessage is:
#. Governance
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.governance"
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#. [governance.title]
#. defaultMessage is:
#. Governance
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/index.json
msgctxt "governance.title"
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#. [governance.description]
#. defaultMessage is:
#. Governance aspects of Decred.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/index.json
msgctxt "governance.description"
msgid "Governance aspects of Decred."
msgstr "Decred治理方面。"

#. [accounts.hdPath]
#. defaultMessage is:
#. HD Path
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.hdPath"
msgid "HD Path"
msgstr "HD路径"

#. [export.transactions.fields.hash]
#. defaultMessage is:
#. Hash of the transaction (txid)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.hash"
msgid "Hash of the transaction (txid)"
msgstr "交易的哈希（txid）"

#. [txDetails.blockHeightLabel]
#. defaultMessage is:
#. Height
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.blockHeightLabel"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. [sidebar.link.help]
#. defaultMessage is:
#. Help
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. [help.title]
#. defaultMessage is:
#. Help
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/index.json
msgctxt "help.title"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. [appMenu.help]
#. defaultMessage is:
#. Help
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. [accounts.hide.tip]
#. defaultMessage is:
#. Hide
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.hide.tip"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#. [appMenu.hideDecrediton]
#. defaultMessage is:
#. Hide Decrediton
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.hideDecrediton"
msgid "Hide Decrediton"
msgstr "隐藏Decrediton"

#. [appMenu.hideOthers]
#. defaultMessage is:
#. Hide Others
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.hideOthers"
msgid "Hide Others"
msgstr "隐藏其它"

#. [transactions.tab.history]
#. defaultMessage is:
#. History
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/index.json
msgctxt "transactions.tab.history"
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#. [export.votetime.fields.count]
#. defaultMessage is:
#. How many tickets voted in this day bucket
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.votetime.fields.count"
msgid "How many tickets voted in this day bucket"
msgstr "有几张选票是这天数投出的"

#. [seedCopyConfirmModal.copyConfirmationPhrase]
#. defaultMessage is:
#. I understand the risks
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/index.json
msgctxt "seedCopyConfirmModal.copyConfirmationPhrase"
msgid "I understand the risks"
msgstr "我了解风险"

#. [txDetails.io.title]
#. defaultMessage is:
#. I/O Details
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.io.title"
msgid "I/O Details"
msgstr "I / O详细信息"

#. [help.description.links]
#. defaultMessage is:
#. If you have any difficulty with decrediton, please use the following links
#. to help find a solution.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.description.links"
msgid ""
"If you have any difficulty with decrediton, please use the following links "
"to help find a solution."
msgstr "如果您对decrediton有任何不清楚的，请使用以下链接来帮助寻找解决方案。"

#. [charts.keys.immature]
#. defaultMessage is:
#. Immature
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.immature"
msgid "Immature"
msgstr "未成熟"

#. [transaction.type.immature]
#. defaultMessage is:
#. Immature
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.immature"
msgid "Immature"
msgstr "未成熟"

#. [accounts.immatureRewards]
#. defaultMessage is:
#. Immature Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.immatureRewards"
msgid "Immature Rewards"
msgstr "未成熟的奖励"

#. [accounts.immatureStake]
#. defaultMessage is:
#. Immature Stake Gen
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.immatureStake"
msgid "Immature Stake Gen"
msgstr "生成未成熟票"

#. [stake.immatureTickets]
#. defaultMessage is:
#. Immature Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoRow.json
msgctxt "stake.immatureTickets"
msgid "Immature Tickets"
msgstr "未成熟票"

#. [tickets.importScriptConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Import Script Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/ImportScriptIconButton.json
msgctxt "tickets.importScriptConfirmation"
msgid "Import Script Confirmation"
msgstr "导入脚本确认"

#. [getStarted.header.stakePools.meta]
#. defaultMessage is:
#. Import StakePools
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.stakePools.meta"
msgid "Import StakePools"
msgstr "导入选票矿池"

#. [purchaseTickets.importDisabledRescan]
#. defaultMessage is:
#. Importing scripts is disabled during a rescan.
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/ImportScriptIconButton.json
msgctxt "purchaseTickets.importDisabledRescan"
msgid "Importing scripts is disabled during a rescan."
msgstr "在重新扫描区块期间禁止导入脚本。"

#. [watchingOnlyPseudoModal.description]
#. defaultMessage is:
#. In order to gain full access to your Wallets functionalities,
#.           please re-create your Wallet with the watch-only option disabled.
#: app/i18n/extracted/app/components/PseudoModal/WatchingOnlyWarn.json
msgctxt "watchingOnlyPseudoModal.description"
msgid ""
"In order to gain full access to your Wallets functionalities,\n"
"          please re-create your Wallet with the watch-only option disabled."
msgstr ""
"为了获得对钱包功能的完全访问权限，\n"
"请禁用只读选项，重新创建您的电子钱包。"

#. [trezorPage.initDeviceBtn]
#. defaultMessage is:
#. Init Device
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/RecoveryButtons.json
msgctxt "trezorPage.initDeviceBtn"
msgid "Init Device"
msgstr "初始化设备"

#. [sidebar.rescanBtn.tip]
#. defaultMessage is:
#. Initiate a transaction rescan.
#. Rescanning may help resolve some balance errors.
#. Note: This scans the entire blockchain for transactions,
#. but does not re-download it.
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/RescanButton.json
msgctxt "sidebar.rescanBtn.tip"
msgid ""
"Initiate a transaction rescan.\n"
"\n"
"Rescanning may help resolve some balance errors.\n"
"\n"
"Note: This scans the entire blockchain for transactions,\n"
"but does not re-download it."
msgstr ""
"启动事务重新扫描。\n"
"\n"
"重新扫描可能帮忙解决一些余额错误。\n"
"\n"
"注意：这会扫描整个区块链，\n"
"但不会重新下载它。"

#. [createwallet.walletWatchOnly.error]
#. defaultMessage is:
#. Invalid Master Pubkey
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.walletWatchOnly.error"
msgid "Invalid Master Pubkey"
msgstr "无效的主公钥"

#. [securitycenter.validate.result.invalid]
#. defaultMessage is:
#. Invalid address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/index.json
msgctxt "securitycenter.validate.result.invalid"
msgid "Invalid address"
msgstr "无效地址"

#. [purchaseTickets.errors.expiryRequred]
#. defaultMessage is:
#. Invalid expiry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.errors.expiryRequred"
msgid "Invalid expiry"
msgstr "到期无效"

#. [runTicketBuyer.Failed]
#. defaultMessage is:
#. Invalid private password.  Please try again.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "runTicketBuyer.Failed"
msgid "Invalid private password.  Please try again."
msgstr "密码不正确。请重试。"

#. [securitycenter.verify.result.invalid]
#. defaultMessage is:
#. Invalid signature!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/index.json
msgctxt "securitycenter.verify.result.invalid"
msgid "Invalid signature!"
msgstr "签名无效！"

#. [purchaseTickets.errors.invalidTicketFee]
#. defaultMessage is:
#. Invalid ticket fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.errors.invalidTicketFee"
msgid "Invalid ticket fee"
msgstr "选票费用无效"

#. [purchaseTickets.errors.invalidTxFee]
#. defaultMessage is:
#. Invalid tx fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.errors.invalidTxFee"
msgid "Invalid tx fee"
msgstr "无效的交易费"

#. [ticket.rewardCalc]
#. defaultMessage is:
#. Investment: {investment}
#.       Transaction Fee: {txFee}
#.       Pool Fee: {poolFee}
#.       {rewardLabel}: {reward}
#.       Stake Rewards: {stakeRewards, number, precise-percent}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.rewardCalc"
msgid ""
"Investment: {investment}\n"
"      Transaction Fee: {txFee}\n"
"      Pool Fee: {poolFee}\n"
"      {rewardLabel}: {reward}\n"
"      Stake Rewards: {stakeRewards, number, precise-percent}"
msgstr ""
"投资：{investment}\n"
" 交易费用：{txFee}\n"
"票池费用：{poolFee}\n"
"{rewardLabel}：{reward}\n"
"权益奖励：{stakeRewards, number, exact-percent}"

#. [accounts.keys]
#. defaultMessage is:
#. Keys
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.keys"
msgid "Keys"
msgstr "密钥"

#. [proposal.overview.lastUpdated.label]
#. defaultMessage is:
#. Last Updated
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.lastUpdated.label"
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新时间"

#. [proposalItem.lastUpdatedAt]
#. defaultMessage is:
#. Last Updated {reldate}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposalItem.lastUpdatedAt"
msgid "Last Updated {reldate}"
msgstr "上次更新{reldate}"

#. [walletselection.lastAccess]
#. defaultMessage is:
#. Last accessed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.lastAccess"
msgid "Last accessed"
msgstr "上次访问"

#. [sidebar.latestBlock]
#. defaultMessage is:
#. Latest Block
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/Bar.json
msgctxt "sidebar.latestBlock"
msgid "Latest Block"
msgstr "最新区块"

#. [export.tickets.fields.status]
#. defaultMessage is:
#. Latest status for the ticket (live, voted, missed, revoked).
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.fields.status"
msgid "Latest status for the ticket (live, voted, missed, revoked)."
msgstr "选票的最新状态（成熟、投票、错过、撤销）。"

#. [walletselection.launchWallet]
#. defaultMessage is:
#. Launch Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.launchWallet"
msgid "Launch Wallet"
msgstr "启动钱包"

#. [tutorials.ticketLifecycle]
#. defaultMessage is:
#. Learn About the Ticket Lifecycle
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/TutorialsTab/index.json
msgctxt "tutorials.ticketLifecycle"
msgid "Learn About the Ticket Lifecycle"
msgstr "了解选票的生命周期"

#. [home.noTickets.lifecycle]
#. defaultMessage is:
#. Learn About the Ticket Lifecycle
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/NoTicketsLinks.json
msgctxt "home.noTickets.lifecycle"
msgid "Learn About the Ticket Lifecycle"
msgstr "了解选票的生命周期"

#. [appMenu.learnMore]
#. defaultMessage is:
#. Learn More
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.learnMore"
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#. [help.description.tutorials]
#. defaultMessage is:
#. Learn about the various aspects of the Decred network.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/TutorialsTab/index.json
msgctxt "help.description.tutorials"
msgid "Learn about the various aspects of the Decred network."
msgstr "了解Decred网络的各个方面。"

#. [getStarted.learnBasics]
#. defaultMessage is:
#. Learn the Basics
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.learnBasics"
msgid "Learn the Basics"
msgstr "学习基础知识"

#. [aboutModal.licensing]
#. defaultMessage is:
#. Licensing information
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.licensing"
msgid "Licensing information"
msgstr "许可信息"

#. [settings.privacy.politeia.description]
#. defaultMessage is:
#. List and vote on proposals on proposals.decred.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.politeia.description"
msgid "List and vote on proposals on proposals.decred.org"
msgstr "列出proposals.decred.org里的提案并且对提案投票"

#. [settings.privacy.stakepoolListing.description]
#. defaultMessage is:
#. List of currently available stakepools from decred.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.stakepoolListing.description"
msgid "List of currently available stakepools from decred.org"
msgstr "来自decred.org的当前可用选票矿池列表"

#. [transaction.type.live]
#. defaultMessage is:
#. Live
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.live"
msgid "Live"
msgstr "成熟"

#. [stake.liveTickets]
#. defaultMessage is:
#. Live Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoRow.json
msgctxt "stake.liveTickets"
msgid "Live Tickets"
msgstr "成熟票"

#. [getStarted.chainLoading.syncEstimation.small]
#. defaultMessage is:
#. Loading Decred blockchain, estimated time left
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/LoaderBarBottom.json
msgctxt "getStarted.chainLoading.syncEstimation.small"
msgid "Loading Decred blockchain, estimated time left"
msgstr "正在加载Decred区块链，预计剩余时间"

#. [myTickets.loadingMoreTickets]
#. defaultMessage is:
#. Loading more tickets...
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/LoadingMoreTickets.json
msgctxt "myTickets.loadingMoreTickets"
msgid "Loading more tickets..."
msgstr "正在加载更多选票……"

#. [history.loadingMoreTransactions]
#. defaultMessage is:
#. Loading more transactions...
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/LoadingMoreTransactions.json
msgctxt "history.loadingMoreTransactions"
msgid "Loading more transactions..."
msgstr "正在加载更多交易......"

#. [settings.timezone.local.label]
#. defaultMessage is:
#. Local
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/TimezoneSettings.json
msgctxt "settings.timezone.local.label"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#. [settings.locale]
#. defaultMessage is:
#. Locale
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.locale"
msgid "Locale"
msgstr "语言环境"

#. [charts.keys.locked]
#. defaultMessage is:
#. Locked
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.locked"
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#. [home.currentTotalLockedBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Locked
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Balance.json
msgctxt "home.currentTotalLockedBalanceLabel"
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#. [accounts.lockedByTickets]
#. defaultMessage is:
#. Locked By Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.lockedByTickets"
msgid "Locked By Tickets"
msgstr "选票锁定"

#. [getStarted.btnLogs]
#. defaultMessage is:
#. Logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.btnLogs"
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#. [help.tab.logs]
#. defaultMessage is:
#. Logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/index.json
msgctxt "help.tab.logs"
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#. [settings.network.mainnet]
#. defaultMessage is:
#. Mainnet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.network.mainnet"
msgid "Mainnet"
msgstr "主网"

#. [transactions.description.send.mainnet]
#. defaultMessage is:
#. Mainnet Decred addresses always begin with letter D and contain 26-35
#. alphanumeric characters
#. (e.g. DxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0X).
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "transactions.description.send.mainnet"
msgid ""
"Mainnet Decred addresses always begin with letter D and contain 26-35 alphanumeric characters\n"
"(e.g. DxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0X)."
msgstr ""
"Decred主网地址始终以字母D开头，包含26-35个字母数字字符\n"
"（例如DxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0X）。"

#. [purchaseTickets.import]
#. defaultMessage is:
#. Manually import a redeem script for tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/ImportScriptIconButton.json
msgctxt "purchaseTickets.import"
msgid "Manually import a redeem script for tickets."
msgstr "手动为选票导入一个赎回脚本。"

#. [createwallet.walletpubkey.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Master Pub Key
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.walletpubkey.placeholder"
msgid "Master Pub Key"
msgstr "主公钥"

#. [createwallet.walletmasterpubkey.label]
#. defaultMessage is:
#. Master Pub Key
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.walletmasterpubkey.label"
msgid "Master Pub Key"
msgstr "主公钥"

#. [help.matrix]
#. defaultMessage is:
#. Matrix Chat
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.matrix"
msgid "Matrix Chat"
msgstr "Matrix 聊天室"

#. [mytickets.statistics.votetime.median.label]
#. defaultMessage is:
#. Median vote time:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/VoteTime.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.median.label"
msgid "Median vote time:"
msgstr "投票时间中位数："

#. [securitycenter.signMessage.field.message.label]
#. defaultMessage is:
#. Message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.signMessage.field.message.label"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. [securitycenter.verify.field.message.label]
#. defaultMessage is:
#. Message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.field.message.label"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. [appMenu.minimize]
#. defaultMessage is:
#. Minimize
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.minimize"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#. [transaction.type.missed]
#. defaultMessage is:
#. Missed
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.missed"
msgid "Missed"
msgstr "错过的票"

#. [stake.missedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Missed Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.missedTickets"
msgid "Missed Tickets"
msgstr "错过的选票"

#. [tickets.tab.mytickets]
#. defaultMessage is:
#. My Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/index.json
msgctxt "tickets.tab.mytickets"
msgid "My Tickets"
msgstr "我的选票"

#. [proposalDetails.votingInfo.votingPreferenceTitle]
#. defaultMessage is:
#. My Voting Preference
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.votingPreferenceTitle"
msgid "My Voting Preference"
msgstr "我的投票偏好"

#. [export.transactions.fields.amount]
#. defaultMessage is:
#. Net amount sent (including fees) or received by the wallet on this
#. transaction.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.amount"
msgid ""
"Net amount sent (including fees) or received by the wallet on this "
"transaction."
msgstr "在此次交易中钱包发送（包含费用）或接收的的净金额。"

#. [settings.network]
#. defaultMessage is:
#. Network
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.network"
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. [settings.privacy.networkStatus.label]
#. defaultMessage is:
#. Network Information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.networkStatus.label"
msgid "Network Information"
msgstr "网络信息"

#. [addAccountModal.newAccountName]
#. defaultMessage is:
#. New Account Name
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AddAccountModal/Modal.json
msgctxt "addAccountModal.newAccountName"
msgid "New Account Name"
msgstr "新账户名称"

#. [accounts.rename.newNamePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. New Account Name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.rename.newNamePlaceholder"
msgid "New Account Name"
msgstr "新账户名称"

#. [accounts.newName]
#. defaultMessage is:
#. New Account Name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.newName"
msgid "New Account Name"
msgstr "新账户名称"

#. [trezor.changeLabel.description]
#. defaultMessage is:
#. New Label
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ChangeLabel.json
msgctxt "trezor.changeLabel.description"
msgid "New Label"
msgstr "新标签"

#. [changePassModal.newPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. New Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ChangePassphraseModal/Modal.json
msgctxt "changePassModal.newPassphrase"
msgid "New Private Passphrase"
msgstr "新钱包密码"

#. [notification.new]
#. defaultMessage is:
#. New Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notification.new"
msgid "New Transaction"
msgstr "新交易"

#. [changePassModal.confirmMismatch]
#. defaultMessage is:
#. New passphrase and confirmation don't match
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ChangePassphraseModal/Modal.json
msgctxt "changePassModal.confirmMismatch"
msgid "New passphrase and confirmation don't match"
msgstr "新密码和确认密码不匹配"

#. [getStarted.updateAvailableTooltip]
#. defaultMessage is:
#. New version {version} available
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.updateAvailableTooltip"
msgid "New version {version} available"
msgstr "新版本{version}可用"

#. [getStarted.releaseNotes.NewerVersion]
#. defaultMessage is:
#. Newer Version
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/ReleaseNotes/Form.json
msgctxt "getStarted.releaseNotes.NewerVersion"
msgid "Newer Version"
msgstr "新版本"

#. [tickets.sortby.newest]
#. defaultMessage is:
#. Newest
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/index.json
msgctxt "tickets.sortby.newest"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#. [transaction.sortby.newest]
#. defaultMessage is:
#. Newest
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.sortby.newest"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#. [tutorial.nextBtn]
#. defaultMessage is:
#. Next
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/TutorialPage/Page.json
msgctxt "tutorial.nextBtn"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. [tutorial.standardPage.nextPage]
#. defaultMessage is:
#. Next
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TutorialsPage/StandardPage.json
msgctxt "tutorial.standardPage.nextPage"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. [privacy.options.disabled.title]
#. defaultMessage is:
#. No Outbound Connections
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.options.disabled.title"
msgid "No Outbound Connections"
msgstr "没有出站连接"

#. [noProposals.description]
#. defaultMessage is:
#. No Proposals Available
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoProposals.json
msgctxt "noProposals.description"
msgid "No Proposals Available"
msgstr "没有可用的提案"

#. [settings.proxy.type.none]
#. defaultMessage is:
#. No Proxy
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/ProxySettings.json
msgctxt "settings.proxy.type.none"
msgid "No Proxy"
msgstr "无代理"

#. [noStats.description]
#. defaultMessage is:
#. No Statistics Available
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoStats.json
msgctxt "noStats.description"
msgid "No Statistics Available"
msgstr "没有统计数据"

#. [noTickets.description]
#. defaultMessage is:
#. No Tickets Found
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoTickets.json
msgctxt "noTickets.description"
msgid "No Tickets Found"
msgstr "未发现选票"

#. [noTransactions.description]
#. defaultMessage is:
#. No Transactions Found
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoTransactions.json
msgctxt "noTransactions.description"
msgid "No Transactions Found"
msgstr "未发现交易"

#. [myTickets.noMoreTickets]
#. defaultMessage is:
#. No more tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoMoreTickets.json
msgctxt "myTickets.noMoreTickets"
msgid "No more tickets."
msgstr "没有更多选票。"

#. [history.noMoreTransactions]
#. defaultMessage is:
#. No more transactions.
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoMoreTransactions.json
msgctxt "history.noMoreTransactions"
msgid "No more transactions."
msgstr "没有更多的交易。"

#. [stake.noAvailableStakepools]
#. defaultMessage is:
#. No stakepool found. Check your internet connection or {link} to see if the
#. StakePool API is down.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/index.json
msgctxt "stake.noAvailableStakepools"
msgid ""
"No stakepool found. Check your internet connection or {link} to see if the "
"StakePool API is down."
msgstr "未发现选票矿池。检查您的网络连接或者{link}以查看选票矿池 API是否已松绑。"

#. [charts.voteTime.noVotesDay]
#. defaultMessage is:
#. No tickets voted in this range
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/VoteTimeChart.json
msgctxt "charts.voteTime.noVotesDay"
msgid "No tickets voted in this range"
msgstr "没有在此范围内投票的选票"

#. [home.noTickets.title]
#. defaultMessage is:
#. No tickets yet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/TicketActivity.json
msgctxt "home.noTickets.title"
msgid "No tickets yet"
msgstr "还没有选票"

#. [home.noTransactions.title]
#. defaultMessage is:
#. No transactions yet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/RecentTransactions.json
msgctxt "home.noTransactions.title"
msgid "No transactions yet"
msgstr "还没有交易"

#. [trezor.noConnectedDevice]
#. defaultMessage is:
#. No trezor device connected. Check the device connection and trezor bridge.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.noConnectedDevice"
msgid ""
"No trezor device connected. Check the device connection and trezor bridge."
msgstr "未连接Trezor设备。请检查设备连接及trezor bridge"

#. [trezor.noDevice.message]
#. defaultMessage is:
#. No trezor device detected. Connect the device and check if trezor bridge is
#. installed and running.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/NoDevicePage.json
msgctxt "trezor.noDevice.message"
msgid ""
"No trezor device detected. Connect the device and check if trezor bridge is "
"installed and running."
msgstr "未检测到Trezor设备。请连接设备及检测已安装及运行trezor bridge。"

#. [trezor.getStartedConfig.noDeviceFound]
#. defaultMessage is:
#. No trezor device found. Check the connection and the trezor bridge
#. software.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/TrezorConfig/index.json
msgctxt "trezor.getStartedConfig.noDeviceFound"
msgid ""
"No trezor device found. Check the connection and the trezor bridge software."
msgstr "未发现trezor设备。请检查连接及trezor bridge软件。"

#. [proposal.noVote]
#. defaultMessage is:
#. No vote cast
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposal.noVote"
msgid "No vote cast"
msgstr "没有投票"

#. [txDetails.nonWalletInputs]
#. defaultMessage is:
#. Non Wallet Inputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.nonWalletInputs"
msgid "Non Wallet Inputs"
msgstr "非钱包输入"

#. [txDetails.nonWalletOutputs]
#. defaultMessage is:
#. Non Wallet Outputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.nonWalletOutputs"
msgid "Non Wallet Outputs"
msgstr "非钱包输出"

#. [watchOnly.disabled]
#. defaultMessage is:
#. Normal
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/WatchOnlyWalletSwitch.json
msgctxt "watchOnly.disabled"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. [send.errors.insufficientFunds]
#. defaultMessage is:
#. Not Enough Funds
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.insufficientFunds"
msgid "Not Enough Funds"
msgstr "资金不足"

#. [purchaseTickets.errors.insufficientBalance]
#. defaultMessage is:
#. Not enough funds
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.errors.insufficientBalance"
msgid "Not enough funds"
msgstr "资金不足"

#. [getStarted.releaseNotes.OlderVersion]
#. defaultMessage is:
#. Older Version
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/ReleaseNotes/Form.json
msgctxt "getStarted.releaseNotes.OlderVersion"
msgid "Older Version"
msgstr "旧版本"

#. [tickets.sortby.oldest]
#. defaultMessage is:
#. Oldest
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/index.json
msgctxt "tickets.sortby.oldest"
msgid "Oldest"
msgstr "最初的"

#. [transaction.sortby.oldest]
#. defaultMessage is:
#. Oldest
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.sortby.oldest"
msgid "Oldest"
msgstr "最初的"

#. [agenda.overviewDescription]
#. defaultMessage is:
#. Once the majority of the PoW miners have upgraded (75% of the 100 most
#. recent blocks are at the latest version) and the majority of the PoS miners
#. have upgraded (75% of the votes in a 2016 block interval), the voting
#. process begins.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.overviewDescription"
msgid ""
"Once the majority of the PoW miners have upgraded (75% of the 100 most "
"recent blocks are at the latest version) and the majority of the PoS miners "
"have upgraded (75% of the votes in a 2016 block interval), the voting "
"process begins."
msgstr ""
"如果大多数 PoW 矿工已升级（最近100个区块中的75%是最新版本），大多数 PoS "
"选民也已经升级（在2016个区块间隔中，75%的选民已更新），则投票程序开始。"

#. [decryptWalletForm.openBtn]
#. defaultMessage is:
#. Open Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "decryptWalletForm.openBtn"
msgid "Open Wallet"
msgstr "打开钱包"

#. [getStarted.header.openingwallet.meta]
#. defaultMessage is:
#. Opening Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.openingwallet.meta"
msgid "Opening Wallet"
msgstr "正在打开钱包"

#. [sidebar.link.home]
#. defaultMessage is:
#. Overview
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.home"
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#. [stake.ownMempoolTickets]
#. defaultMessage is:
#. Own Mempool Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoRow.json
msgctxt "stake.ownMempoolTickets"
msgid "Own Mempool Tickets"
msgstr "自己的内存池票"

#. [securitycenter.validate.result.owned]
#. defaultMessage is:
#. Owned address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/index.json
msgctxt "securitycenter.validate.result.owned"
msgid "Owned address"
msgstr "拥有的地址"

#. [trezor.passphraseProtectionSuccess.disabled]
#. defaultMessage is:
#. Passphrase protection has been disabled in trezor '{label}'
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.passphraseProtectionSuccess.disabled"
msgid "Passphrase protection has been disabled in trezor '{label}'"
msgstr "已禁用trezor‘{label}’ 中的密码保护。"

#. [trezor.passphraseProtectionSuccess.enabled]
#. defaultMessage is:
#. Passphrase protection has been enabled in trezor '{label}'
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.passphraseProtectionSuccess.enabled"
msgid "Passphrase protection has been enabled in trezor '{label}'"
msgstr "已启用trezor‘{label}’ 中的密码保护。"

#. [trezor.walletCreationPassphrasesMismatched]
#. defaultMessage is:
#. Passphrases are different
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WalletCreationPassPhraseModal.json
msgctxt "trezor.walletCreationPassphrasesMismatched"
msgid "Passphrases are different"
msgstr "密码不匹配"

#. [appMenu.paste]
#. defaultMessage is:
#. Paste
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.paste"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. [trezorPage.updateFirmwarePah]
#. defaultMessage is:
#. Path to firmware file
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/FirmwareUpdate.json
msgctxt "trezorPage.updateFirmwarePah"
msgid "Path to firmware file"
msgstr "固件文件路径"

#. [transaction.indicatorPending]
#. defaultMessage is:
#. Pending
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/Status.json
msgctxt "transaction.indicatorPending"
msgid "Pending"
msgstr "正在处理"

#. [txHistory.Pending]
#. defaultMessage is:
#. Pending
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StatusSmall.json
msgctxt "txHistory.Pending"
msgid "Pending"
msgstr "正在处理"

#. [txDetails.indicatorPending]
#. defaultMessage is:
#. Pending
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.indicatorPending"
msgid "Pending"
msgstr "正在处理"

#. [trezorPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Perform several trezor-related actions.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/Header.json
msgctxt "trezorPage.description"
msgid "Perform several trezor-related actions."
msgstr "执行几项与trezor相关的操作。"

#. [trezor.pinProtectionSuccess.disabled]
#. defaultMessage is:
#. Pin protection has been disabled in trezor '{label}'
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.pinProtectionSuccess.disabled"
msgid "Pin protection has been disabled in trezor '{label}'"
msgstr "已禁用trezor‘{label}’ 中的密码保护。"

#. [trezor.pinProtectionSuccess.enabled]
#. defaultMessage is:
#. Pin protection has been enabled in trezor '{label}'
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.pinProtectionSuccess.enabled"
msgid "Pin protection has been enabled in trezor '{label}'"
msgstr "已启用trezor‘{label}’ 中的密码保护。"

#. [createwallet.dupeWalletName.error]
#. defaultMessage is:
#. Please choose an unused wallet name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.dupeWalletName.error"
msgid "Please choose an unused wallet name"
msgstr "请选择一个未使用过的钱包名"

#. [send.errors.invalidAddress]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a valid address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.invalidAddress"
msgid "Please enter a valid address"
msgstr "请输入一个有效地址"

#. [send.errors.invalidAmount]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a valid amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.invalidAmount"
msgid "Please enter a valid amount"
msgstr "请输入一个有效金额"

#. [send.errors.negativeAmount]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a valid amount (> 0)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.negativeAmount"
msgid "Please enter a valid amount (> 0)"
msgstr "请输入一个有效金额（大于0）"

#. [help.description.logs]
#. defaultMessage is:
#. Please find your current logs below to look for any issue or error you are
#. having.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/index.json
msgctxt "help.description.logs"
msgid ""
"Please find your current logs below to look for any issue or error you are "
"having."
msgstr "请在您最近的登录日志里，查找您碰到的任何问题或者错误。"

#. [fatal.suggestion.fallthrough]
#. defaultMessage is:
#. Please note the error above and go to the support channel on
#. slack/matrix/rockchat for help resolving the issue.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.suggestion.fallthrough"
msgid ""
"Please note the error above and go to the support channel on "
"slack/matrix/rockchat for help resolving the issue."
msgstr "请留意上面的错误，并且登录slack/matrix/rockchat寻求技术支持以帮忙解决问题。"

#. [seedCopyConfirmModal.confirmPhraseInstruction]
#. defaultMessage is:
#. Please type {confirmationPhrase} to copy the seed.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/Modal.json
msgctxt "seedCopyConfirmModal.confirmPhraseInstruction"
msgid "Please type {confirmationPhrase} to copy the seed."
msgstr "请输入{confirmationPhrase}来复制种子。"

#. [settings.privacy.politeia.label]
#. defaultMessage is:
#. Politeia
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.politeia.label"
msgid "Politeia"
msgstr "Politeia"

#. [proposals.enablePoliteia.description]
#. defaultMessage is:
#. Politeia integration is currently disabled in your privacy settings. Please
#. enable it if you want to be able to access the proposal system.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/PoliteiaDisabled.json
msgctxt "proposals.enablePoliteia.description"
msgid ""
"Politeia integration is currently disabled in your privacy settings. Please "
"enable it if you want to be able to access the proposal system."
msgstr "Politeia集成在您的私人设置中当前是被禁用的，如果您想登录投票系统，请授权允许。"

#. [purchaseTickets.advanced.poolAddress]
#. defaultMessage is:
#. Pool Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.advanced.poolAddress"
msgid "Pool Address"
msgstr "票池地址"

#. [purchaseTickets.poolAddress]
#. defaultMessage is:
#. Pool Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.poolAddress"
msgid "Pool Address"
msgstr "票池地址"

#. [purchaseTickets.poolFee]
#. defaultMessage is:
#. Pool Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.poolFee"
msgid "Pool Fee"
msgstr "票池费用"

#. [purchaseTickets.poolFees]
#. defaultMessage is:
#. Pool Fees
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.poolFees"
msgid "Pool Fees"
msgstr "票池费用"

#. [stakepools.list.form.field.poolfees]
#. defaultMessage is:
#. Pool Fees:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.poolfees"
msgid "Pool Fees:"
msgstr "票池费用："

#. [stake.poolSize]
#. defaultMessage is:
#. Pool Size
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.poolSize"
msgid "Pool Size"
msgstr "全网票数"

#. [tutorial.standardPage.previousPage]
#. defaultMessage is:
#. Previous
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TutorialsPage/StandardPage.json
msgctxt "tutorial.standardPage.previousPage"
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#. [settings.privacy.title]
#. defaultMessage is:
#. Privacy
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.title"
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#. [privacy.title]
#. defaultMessage is:
#. Privacy Options
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.title"
msgid "Privacy Options"
msgstr "隐私选项"

#. [passphraseModal.privatePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/PassphraseInputRow.json
msgctxt "passphraseModal.privatePassphrase"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私人密码"

#. [createWallet.passphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphrasePlaceholder"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私人密码"

#. [getStarted.discoverAddresses.passphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.discoverAddresses.passphrasePlaceholder"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私人密码"

#. [stakepool.passPhrase]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StakePools/Form.json
msgctxt "stakepool.passPhrase"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私人密码"

#. [createWallet.passhraseInput.label]
#. defaultMessage is:
#. Private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passhraseInput.label"
msgid "Private passphrase"
msgstr "私人密码"

#. [help.subtitle.project]
#. defaultMessage is:
#. Project Related
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.subtitle.project"
msgid "Project Related"
msgstr "相关项目"

#. [accounts.properties]
#. defaultMessage is:
#. Properties
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.properties"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. [txDetails.properties]
#. defaultMessage is:
#. Properties
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.properties"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. [proposalDetails.votingInfo.abandoned]
#. defaultMessage is:
#. Proposal has been abandoned
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.abandoned"
msgid "Proposal has been abandoned"
msgstr "提案已被废弃"

#. [proposalDetails.votingInfo.notVoting]
#. defaultMessage is:
#. Proposal not yet on voting stage
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.notVoting"
msgid "Proposal not yet on voting stage"
msgstr "非投票阶段的提案"

#. [governance.tab.proposals]
#. defaultMessage is:
#. Proposals
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/index.json
msgctxt "governance.tab.proposals"
msgid "Proposals"
msgstr "提案"

#. [proposals.community.title]
#. defaultMessage is:
#. Proposals
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.community.title"
msgid "Proposals"
msgstr "提案"

#. [settings.proxy.title]
#. defaultMessage is:
#. Proxy
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/ProxySettings.json
msgctxt "settings.proxy.title"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#. [settings.proxy.location]
#. defaultMessage is:
#. Proxy Location
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/ProxySettings.json
msgctxt "settings.proxy.location"
msgid "Proxy Location"
msgstr "代理定位"

#. [settings.proxy.type]
#. defaultMessage is:
#. Proxy Type
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/ProxySettings.json
msgctxt "settings.proxy.type"
msgid "Proxy Type"
msgstr "代理类型"

#. [getStarted.decrypt.publicPassphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Public Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.publicPassphrasePlaceholder"
msgid "Public Passphrase"
msgstr "公共密码"

#. [send.publishedTxHeader]
#. defaultMessage is:
#. Published tx: {hash}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.publishedTxHeader"
msgid "Published tx: {hash}"
msgstr "已发布的交易： {hash}"

#. [tickets.tab.purchase]
#. defaultMessage is:
#. Purchase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/index.json
msgctxt "tickets.tab.purchase"
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#. [purchaseTickets.purchaseBtn]
#. defaultMessage is:
#. Purchase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.purchaseBtn"
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#. [proposalDetails.votingInfo.purchaseTicketsBtn]
#. defaultMessage is:
#. Purchase Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.purchaseTicketsBtn"
msgid "Purchase Tickets"
msgstr "购买选票"

#. [purchase.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Purchase Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/Tickets.json
msgctxt "purchase.subtitle"
msgid "Purchase Tickets"
msgstr "购买选票"

#. [spv.purchase.warn]
#. defaultMessage is:
#. Purchase Tickets is not available right now, because we are at the end of a
#. ticket interval. After one block it will be available again.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/Tickets.json
msgctxt "spv.purchase.warn"
msgid ""
"Purchase Tickets is not available right now, because we are at the end of a "
"ticket interval. After one block it will be available again."
msgstr "现在无法购买选票，因为我们处于一个购票间隔的尾期。在一个区块后，将可以重新购票。"

#. [transaction.type.ticket]
#. defaultMessage is:
#. Purchased
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.ticket"
msgid "Purchased"
msgstr "已购买"

#. [txDetails.purchasedOn]
#. defaultMessage is:
#. Purchased On
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.purchasedOn"
msgid "Purchased On"
msgstr "购买于"

#. [appMenu.quit]
#. defaultMessage is:
#. Quit
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.quit"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. [proposals.quorumNotMet]
#. defaultMessage is:
#. Quorum not met
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposals.quorumNotMet"
msgid "Quorum not met"
msgstr "未达到法定票数"

#. [advanced.remote.rpccert]
#. defaultMessage is:
#. RPC Cert Path
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpccert"
msgid "RPC Cert Path"
msgstr "RPC认证通道"

#. [login.form.rpccert.placeholder.]
#. defaultMessage is:
#. RPC Certificate path
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpccert.placeholder."
msgid "RPC Certificate path"
msgstr "RPC认证通道"

#. [login.form.rpchost.placeholder.]
#. defaultMessage is:
#. RPC Host
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpchost.placeholder."
msgid "RPC Host"
msgstr "RPC 主机"

#. [advanced.remote.rpchost]
#. defaultMessage is:
#. RPC Host
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpchost"
msgid "RPC Host"
msgstr "RPC 主机"

#. [login.form.rpcpassword.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. RPC Password
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpcpassword.placeholder"
msgid "RPC Password"
msgstr "RPC 密码"

#. [advanced.remote.rpcpass]
#. defaultMessage is:
#. RPC Password
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpcpass"
msgid "RPC Password"
msgstr "RPC 密码"

#. [login.form.rpcport.placeholder.]
#. defaultMessage is:
#. RPC Port
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpcport.placeholder."
msgid "RPC Port"
msgstr "RPC 端口"

#. [advanced.remote.rpcport]
#. defaultMessage is:
#. RPC Port
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpcport"
msgid "RPC Port"
msgstr "RPC 端口"

#. [advanced.remote.rpcuser]
#. defaultMessage is:
#. RPC User
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpcuser"
msgid "RPC User"
msgstr "RPC用户"

#. [login.form.rpcuser.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. RPC Username
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpcuser.placeholder"
msgid "RPC Username"
msgstr "RPC用户名"

#. [txDetails.rawTransactionLabel]
#. defaultMessage is:
#. Raw Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.rawTransactionLabel"
msgid "Raw Transaction"
msgstr "原始交易"

#. [txDetails.rebroadcastTransactions]
#. defaultMessage is:
#. Rebroadcast Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.rebroadcastTransactions"
msgid "Rebroadcast Transaction"
msgstr "重播交易"

#. [transactions.tab.receive]
#. defaultMessage is:
#. Receive
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/index.json
msgctxt "transactions.tab.receive"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#. [receive.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Receive DCR
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ReceiveTab/Page.json
msgctxt "receive.subtitle"
msgid "Receive DCR"
msgstr "接收DCR"

#. [charts.keys.received]
#. defaultMessage is:
#. Received
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.received"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#. [notifications.type.receive]
#. defaultMessage is:
#. Received
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.receive"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#. [home.receivedBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Received
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Transactions.json
msgctxt "home.receivedBalanceLabel"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#. [txFilter.type.received]
#. defaultMessage is:
#. Received
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.received"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#. [home.recentTransactionsTitle]
#. defaultMessage is:
#. Recent Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/RecentTransactions.json
msgctxt "home.recentTransactionsTitle"
msgid "Recent Transactions"
msgstr "近期交易"

#. [trezorPage.recoverDeviceBtn]
#. defaultMessage is:
#. Recover Device
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/RecoveryButtons.json
msgctxt "trezorPage.recoverDeviceBtn"
msgid "Recover Device"
msgstr "恢复设备"

#. [importScriptModal.redeemScript]
#. defaultMessage is:
#. Redeem Script
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ImportScriptModal/Modal.json
msgctxt "importScriptModal.redeemScript"
msgid "Redeem Script"
msgstr "兑换脚本"

#. [appMenu.redo]
#. defaultMessage is:
#. Redo
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.redo"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#. [txFilter.type.regular]
#. defaultMessage is:
#. Regular
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.regular"
msgid "Regular"
msgstr "常规"

#. [trezor.getStartedConfig.btnReloadDeviceList]
#. defaultMessage is:
#. Reload Device List
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/TrezorConfig/index.json
msgctxt "trezor.getStartedConfig.btnReloadDeviceList"
msgid "Reload Device List"
msgstr "重新加载设备列表"

#. [trezor.noDevice.btnReloadDeviceList]
#. defaultMessage is:
#. Reload Device List
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/NoDevicePage.json
msgctxt "trezor.noDevice.btnReloadDeviceList"
msgid "Reload Device List"
msgstr "重新加载设备列表"

#. [appMenu.reloadUI]
#. defaultMessage is:
#. Reload UI
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.reloadUI"
msgid "Reload UI"
msgstr "重新加载UI"

#. [advancedDaemon.toggle.appdata]
#. defaultMessage is:
#. Remote Daemon
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "advancedDaemon.toggle.appdata"
msgid "Remote Daemon"
msgstr "远程守护进程"

#. [stakepools.list.btnRemove]
#. defaultMessage is:
#. Remove
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.btnRemove"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. [stakepools.list.removeConfirmTitle]
#. defaultMessage is:
#. Remove StakePool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.removeConfirmTitle"
msgid "Remove StakePool"
msgstr "删除选票矿池"

#. [walletselection.removeWalletButton]
#. defaultMessage is:
#. Remove Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.removeWalletButton"
msgid "Remove Wallet"
msgstr "删除钱包"

#. [fatal.removeConfirmModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Remove daemon data
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.removeConfirmModal.title"
msgid "Remove daemon data"
msgstr "删除守护进程数据"

#. [walletselection.removeConfirmModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Remove {wallet}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.removeConfirmModal.title"
msgid "Remove {wallet}"
msgstr "删除 {wallet}"

#. [accounts.renameBtn]
#. defaultMessage is:
#. Rename
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.renameBtn"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. [accounts.rename.tip]
#. defaultMessage is:
#. Rename Account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.rename.tip"
msgid "Rename Account"
msgstr "重命名账户"

#. [accounts.rename]
#. defaultMessage is:
#. Rename Account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.rename"
msgid "Rename Account"
msgstr "重命名账户"

#. [createWallet.passphraseInput.verifyLabel]
#. defaultMessage is:
#. Repeat Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphraseInput.verifyLabel"
msgid "Repeat Private Passphrase"
msgstr "再次输入私人密码"

#. [send.publishUnminedTransactions.success]
#. defaultMessage is:
#. Republished unmined transactions to the decred network.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.publishUnminedTransactions.success"
msgid "Republished unmined transactions to the decred network."
msgstr "将未打包的交易重新发布到decred网络。"

#. [getStarted.walletRescan.progress]
#. defaultMessage is:
#. Rescan Progress ({rescanCurrentBlock} / {rescanEndBlock})
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/RescanWallet/Form.json
msgctxt "getStarted.walletRescan.progress"
msgid "Rescan Progress ({rescanCurrentBlock} / {rescanEndBlock})"
msgstr "重新扫描进度（{rescanCurrentBlock} / {rescanEndBlock}）"

#. [rescan.rescanning]
#. defaultMessage is:
#. Rescanning {blockProgress} ({progressPercent})
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/RescanProgress.json
msgctxt "rescan.rescanning"
msgid "Rescanning {blockProgress} ({progressPercent})"
msgstr "重新扫描中 {blockProgress} （{progressPercent}）"

#. [settings.resetNetworkTitle]
#. defaultMessage is:
#. Reset required
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.resetNetworkTitle"
msgid "Reset required"
msgstr "请重置"

#. [getStarted.restore]
#. defaultMessage is:
#. Restore Existing Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.restore"
msgid "Restore Existing Wallet"
msgstr "恢复现有钱包"

#. [createWallet.restore.title]
#. defaultMessage is:
#. Restore existing wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CreateWallet/CreateWalletForm/ExistingSeed/Form.json
msgctxt "createWallet.restore.title"
msgid "Restore existing wallet"
msgstr "恢复现有钱包"

#. [getStarted.retryBtn]
#. defaultMessage is:
#. Retry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StartRPC.json
msgctxt "getStarted.retryBtn"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#. [account.reveal]
#. defaultMessage is:
#. Reveal
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "account.reveal"
msgid "Reveal"
msgstr "显示"

#. [charts.keys.revoked]
#. defaultMessage is:
#. Revocations
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.revoked"
msgid "Revocations"
msgstr "撤销"

#. [purchaseTickets.revokeBtn]
#. defaultMessage is:
#. Revoke
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.revokeBtn"
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#. [txDetails.type.revoke]
#. defaultMessage is:
#. Revoke
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.type.revoke"
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#. [tickets.revokeConfirmations]
#. defaultMessage is:
#. Revoke Tickets Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "tickets.revokeConfirmations"
msgid "Revoke Tickets Confirmation"
msgstr "撤销选票确认"

#. [notifications.type.revocation]
#. defaultMessage is:
#. Revoked
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.revocation"
msgid "Revoked"
msgstr "已撤销"

#. [transaction.type.revocation]
#. defaultMessage is:
#. Revoked
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.revocation"
msgid "Revoked"
msgstr "已撤销"

#. [transaction.type.revoked]
#. defaultMessage is:
#. Revoked
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.revoked"
msgid "Revoked"
msgstr "已撤销"

#. [stake.revokedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Revoked Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.revokedTickets"
msgid "Revoked Tickets"
msgstr "已撤销选票"

#. [stakeSPV.revokedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Revoked Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetailsSPV.json
msgctxt "stakeSPV.revokedTickets"
msgid "Revoked Tickets"
msgstr "已撤销选票"

#. [txFilter.type.revokes]
#. defaultMessage is:
#. Revokes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.revokes"
msgid "Revokes"
msgstr "撤销"

#. [txDetails.reward]
#. defaultMessage is:
#. Reward
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.reward"
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#. [help.rocketchat]
#. defaultMessage is:
#. RocketChat
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.rocketchat"
msgid "RocketChat"
msgstr "RocketChat"

#. [settings.SPV]
#. defaultMessage is:
#. SPV
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.SPV"
msgid "SPV"
msgstr "SPV"

#. [settings.SPVConnect]
#. defaultMessage is:
#. SPV Connect
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.SPVConnect"
msgid "SPV Connect"
msgstr "链接SPV"

#. [getStarted.isSPV.loadingText]
#. defaultMessage is:
#. SPV mode activated, wallet ready to launch
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.isSPV.loadingText"
msgid "SPV mode activated, wallet ready to launch"
msgstr "SPV模式已启用，钱包准备启动"

#. [spv.options.enable.description]
#. defaultMessage is:
#. SPV will allow your wallets to be restored and used much more quickly.
#. This speed comes at cost, with blocks not being fully verified.  It's 'less
#. secure' but very unlikely that there will be any problems.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/SpvChoicePage/TopLevelOptions.json
msgctxt "spv.options.enable.description"
msgid ""
"SPV will allow your wallets to be restored and used much more quickly.  This"
" speed comes at cost, with blocks not being fully verified.  It's 'less "
"secure' but very unlikely that there will be any problems."
msgstr "SPV将使您的钱包得以更快速地恢复和使用。 这个加快速度是有缺点的，区块还没有完全验证。它“安全性较低”，但不太可能出现任何问题。"

#. [getStarted.settings.save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/Settings/Form.json
msgctxt "getStarted.settings.save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. [settings.save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. [getStarted.discoverAddresses.scanBtn]
#. defaultMessage is:
#. Scan
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.discoverAddresses.scanBtn"
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#. [getStarted.discover.label]
#. defaultMessage is:
#. Scan for accounts
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.discover.label"
msgid "Scan for accounts"
msgstr "扫描账户"

#. [getStarted.walletRescanSPV.progress]
#. defaultMessage is:
#. Scanned through {rescanCurrentBlock}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/RescanWallet/Form.json
msgctxt "getStarted.walletRescanSPV.progress"
msgid "Scanned through {rescanCurrentBlock}"
msgstr "已通过{rescanCurrentBlock}扫描"

#. [getStarted.header.rescanWallet.meta]
#. defaultMessage is:
#. Scanning blocks for transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.rescanWallet.meta"
msgid "Scanning blocks for transactions"
msgstr "正在扫描块以进行交易"

#. [stake.notRedeemed]
#. defaultMessage is:
#. Script not redeemable?
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.notRedeemed"
msgid "Script not redeemable?"
msgstr "脚本不可兑换？"

#. [stakepools.list.form.field.script]
#. defaultMessage is:
#. Script:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.script"
msgid "Script:"
msgstr "脚本"

#. [appMenu.searchIssues]
#. defaultMessage is:
#. Search Issues
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.searchIssues"
msgid "Search Issues"
msgstr "搜索问题"

#. [activesidebar.link.security]
#. defaultMessage is:
#. Security
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "activesidebar.link.security"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. [settings.security.title]
#. defaultMessage is:
#. Security
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.security.title"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. [security.title]
#. defaultMessage is:
#. Security Center
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/index.json
msgctxt "security.title"
msgid "Security Center"
msgstr "安全中心"

#. [notification.seeTransactionDetails]
#. defaultMessage is:
#. See Transaction Details
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notification.seeTransactionDetails"
msgid "See Transaction Details"
msgstr "显示交易细节"

#. [home.recentTransactionsHistory]
#. defaultMessage is:
#. See all
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/RecentTransactions.json
msgctxt "home.recentTransactionsHistory"
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#. [home.ticketActivityHistory]
#. defaultMessage is:
#. See all
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/TicketActivity.json
msgctxt "home.ticketActivityHistory"
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#. [createWallet.seedCopiedToClipboard]
#. defaultMessage is:
#. Seed copied to clipboard!
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "createWallet.seedCopiedToClipboard"
msgid "Seed copied to clipboard!"
msgstr "种子文件已复制到剪贴板"

#. [appMenu.selectAll]
#. defaultMessage is:
#. Select All
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.selectAll"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. [selectStakepool.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Select Stakepool...
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/StakePoolSelect.json
msgctxt "selectStakepool.placeholder"
msgid "Select Stakepool..."
msgstr "选择选票矿池..."

#. [startup.dataDir.tip]
#. defaultMessage is:
#. Select a path
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/PathButton.json
msgctxt "startup.dataDir.tip"
msgid "Select a path"
msgstr "选择一个路径"

#. [accountsSelect.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Select account
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/AccountsSelect.json
msgctxt "accountsSelect.placeholder"
msgid "Select account"
msgstr "选择账户"

#. [privacy.titleSub]
#. defaultMessage is:
#. Select how Decrediton should connect to external services. You can change
#. this in the application settings later.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.titleSub"
msgid ""
"Select how Decrediton should connect to external services. You can change "
"this in the application settings later."
msgstr "选择 Decrediton 连接至外部服务的方式。您可以稍后在应用设置中更改此设置。"

#. [spv.titleSub]
#. defaultMessage is:
#. Select how Decrediton wallet's should connect to the network. You can
#. change this in the application settings later.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/SpvChoicePage/TopLevelOptions.json
msgctxt "spv.titleSub"
msgid ""
"Select how Decrediton wallet's should connect to the network. You can change"
" this in the application settings later."
msgstr "选择Decrediton钱包应如何连接网络。 您可以稍后在应用程序设置中更改此设置。"

#. [privacy.custom.titleSub]
#. defaultMessage is:
#. Select which external requests Decrediton is allowed to make. You can
#. change this later on the app settings page.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/CustomPrivacyOptions.json
msgctxt "privacy.custom.titleSub"
msgid ""
"Select which external requests Decrediton is allowed to make. You can change"
" this later on the app settings page."
msgstr "选择允许 Decrediton 进行外部请求的内容。您可以稍后在应用设置页面中更改此设置。"

#. [send.sendBtn]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/SendTransactionButton.json
msgctxt "send.sendBtn"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [transactions.tab.send]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/index.json
msgctxt "transactions.tab.send"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [send.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Send DCR
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.subtitle"
msgid "Send DCR"
msgstr "发送DCR"

#. [send.sendAllTitle]
#. defaultMessage is:
#. Send all funds from selected account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.sendAllTitle"
msgid "Send all funds from selected account"
msgstr "从选定的账户发送所有资金"

#. [send.sendSelfTitle]
#. defaultMessage is:
#. Send funds to another account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.sendSelfTitle"
msgid "Send funds to another account"
msgstr "将资金发送到另一个账户"

#. [send.sendOthersTitle]
#. defaultMessage is:
#. Send funds to another wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.sendOthersTitle"
msgid "Send funds to another wallet"
msgstr "将资金发送到另一个账户"

#. [charts.keys.sent]
#. defaultMessage is:
#. Sent
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.sent"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#. [notifications.type.send]
#. defaultMessage is:
#. Sent
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.send"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#. [home.sentBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Sent
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Transactions.json
msgctxt "home.sentBalanceLabel"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#. [txFilter.type.sent]
#. defaultMessage is:
#. Sent
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.sent"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#. [txDetails.sentFrom]
#. defaultMessage is:
#. Sent From
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.sentFrom"
msgid "Sent From"
msgstr "发送自"

#. [appMenu.services]
#. defaultMessage is:
#. Services
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.services"
msgid "Services"
msgstr "服务"

#. [sidebar.link.settings]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [getStarted.btnSettings]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.btnSettings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [settings.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/Settings/Form.json
msgctxt "settings.subtitle"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [settings.title]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.title"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [walletselection.setupIncomplete]
#. defaultMessage is:
#. Setup incomplete
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.setupIncomplete"
msgid "Setup incomplete"
msgstr "设置未完成"

#. [accounts.show.tip]
#. defaultMessage is:
#. Show
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.show.tip"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. [appMenu.showAll]
#. defaultMessage is:
#. Show All
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.showAll"
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#. [appMenu.showDaemonLog]
#. defaultMessage is:
#. Show Daemon Log Files
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.showDaemonLog"
msgid "Show Daemon Log Files"
msgstr "显示守护进程日志文件"

#. [appMenu.showWalletLog]
#. defaultMessage is:
#. Show Wallet Log Files
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.showWalletLog"
msgid "Show Wallet Log Files"
msgstr "显示钱包日志文件"

#. [shutdown.header.title]
#. defaultMessage is:
#. Shutting down Decrediton
#: app/i18n/extracted/app/components/views/ShutdownAppPage.json
msgctxt "shutdown.header.title"
msgid "Shutting down Decrediton"
msgstr "正在关闭Decrediton"

#. [securitycenter.signMessageBtn]
#. defaultMessage is:
#. Sign Message
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/SignMessageButton.json
msgctxt "securitycenter.signMessageBtn"
msgid "Sign Message"
msgstr "签名消息"

#. [securitycenter.signMessageModal]
#. defaultMessage is:
#. Sign Message
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/SignMessageButton.json
msgctxt "securitycenter.signMessageModal"
msgid "Sign Message"
msgstr "签名消息"

#. [security.signTitle]
#. defaultMessage is:
#. Sign Message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/index.json
msgctxt "security.signTitle"
msgid "Sign Message"
msgstr "签名消息"

#. [securitycenter.verify.field.signature.label]
#. defaultMessage is:
#. Signature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.field.signature.label"
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#. [spv.title]
#. defaultMessage is:
#. Simple Payment Verification (SPV)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/SpvChoicePage/TopLevelOptions.json
msgctxt "spv.title"
msgid "Simple Payment Verification (SPV)"
msgstr "简单支付验证(SPV)"

#. [advancedStartup.skip]
#. defaultMessage is:
#. Skip
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "advancedStartup.skip"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. [tutorial.skipBtn]
#. defaultMessage is:
#. Skip
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/TutorialPage/Page.json
msgctxt "tutorial.skipBtn"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. [help.slack]
#. defaultMessage is:
#. Slack
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.slack"
msgid "Slack"
msgstr "Slack"

#. [history.max.value]
#. defaultMessage is:
#. Slider max
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/EyeFilterMenuWithSlider/index.json
msgctxt "history.max.value"
msgid "Slider max"
msgstr "滑块最大值"

#. [history.min.value]
#. defaultMessage is:
#. Slider min
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/EyeFilterMenuWithSlider/index.json
msgctxt "history.min.value"
msgid "Slider min"
msgstr "滑块最小值"

#. [help.about.decrediton.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Software Summary
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.about.decrediton.subtitle"
msgid "Software Summary"
msgstr "软件概要"

#. [errors.general]
#. defaultMessage is:
#. Something went wrong, please go back
#: app/i18n/extracted/app/components/ErrorScreen/index.json
msgctxt "errors.general"
msgid "Something went wrong, please go back"
msgstr "出现错误，请返回"

#. [tickets.sortby.tooltip]
#. defaultMessage is:
#. Sort By
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/Page.json
msgctxt "tickets.sortby.tooltip"
msgid "Sort By"
msgstr "分类"

#. [transactions.sortby.tooltip]
#. defaultMessage is:
#. Sort By
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/Page.json
msgctxt "transactions.sortby.tooltip"
msgid "Sort By"
msgstr "分类"

#. [help.tab.sources]
#. defaultMessage is:
#. Sources
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/index.json
msgctxt "help.tab.sources"
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#. [accounts.details.spendable]
#. defaultMessage is:
#. Spendable
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.details.spendable"
msgid "Spendable"
msgstr "可花费的"

#. [accounts.row.spendable]
#. defaultMessage is:
#. Spendable
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/Row.json
msgctxt "accounts.row.spendable"
msgid "Spendable"
msgstr "可花费的"

#. [myTickets.spenderTx]
#. defaultMessage is:
#. Spender
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/ExpandedInfo.json
msgctxt "myTickets.spenderTx"
msgid "Spender"
msgstr "支出"

#. [charts.keys.stakeFees]
#. defaultMessage is:
#. Stake Fees
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.stakeFees"
msgid "Stake Fees"
msgstr "投票费用"

#. [purchaseTickets.stakePoolLabel]
#. defaultMessage is:
#. Stake Pool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.stakePoolLabel"
msgid "Stake Pool"
msgstr "选票矿池"

#. [autobuyer.stakePoolLabel]
#. defaultMessage is:
#. Stake Pool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.stakePoolLabel"
msgid "Stake Pool"
msgstr "选票矿池"

#. [mytickets.statistics.stakepool.title]
#. defaultMessage is:
#. Stake Pool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakePoolStats.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakepool.title"
msgid "Stake Pool"
msgstr "选票矿池"

#. [mytickets.statistics.stakepoolstats.title]
#. defaultMessage is:
#. Stake Pool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/Page.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakepoolstats.title"
msgid "Stake Pool"
msgstr "选票矿池"

#. [charts.keys.stakeRewards]
#. defaultMessage is:
#. Stake Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.stakeRewards"
msgid "Stake Rewards"
msgstr "投票奖励"

#. [mytickets.statistics.stakerewards.title]
#. defaultMessage is:
#. Stake Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakeRewards.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakerewards.title"
msgid "Stake Rewards"
msgstr "投票奖励"

#. [mytickets.statistics.stakerewards.link]
#. defaultMessage is:
#. Stake Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/Page.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakerewards.link"
msgid "Stake Rewards"
msgstr "投票奖励"

#. [stake.enableStakePoolListing.description]
#. defaultMessage is:
#. StakePool listing from external API endpoint is currently disabled. Please
#. enable the access to this third party service or manually configure the
#. stakepool.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/index.json
msgctxt "stake.enableStakePoolListing.description"
msgid ""
"StakePool listing from external API endpoint is currently disabled. Please "
"enable the access to this third party service or manually configure the "
"stakepool."
msgstr "来自外部API端点的选票矿池列表目前已被禁用。请启用对该第三方服务的访问或手动配置选票矿池。"

#. [getStarted.stakepool.label]
#. defaultMessage is:
#. Stakepool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StakePools/Form.json
msgctxt "getStarted.stakepool.label"
msgid "Stakepool"
msgstr "选票矿池"

#. [stakepool.label]
#. defaultMessage is:
#. Stakepool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stakepool.label"
msgid "Stakepool"
msgstr "选票矿池"

#. [autobuyer.modal.stakepool]
#. defaultMessage is:
#. Stakepool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.modal.stakepool"
msgid "Stakepool"
msgstr "选票矿池"

#. [stake.addPoolConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Stakepool Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPoolConfirmation"
msgid "Stakepool Confirmation"
msgstr "选票矿池确认"

#. [settings.privacy.stakepoolListing.label]
#. defaultMessage is:
#. Stakepool Listing
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.stakepoolListing.label"
msgid "Stakepool Listing"
msgstr "选票矿池列表"

#. [mytickets.statistics.stakepool.stakepoolTickets]
#. defaultMessage is:
#. Stakepool Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakePoolStats.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakepool.stakepoolTickets"
msgid "Stakepool Tickets"
msgstr "该票池选票数"

#. [help.stakepools]
#. defaultMessage is:
#. Stakepools
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.stakepools"
msgid "Stakepools"
msgstr "选票矿池"

#. [tutorial.staking.title]
#. defaultMessage is:
#. Staking
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TutorialsPage/Staking/index.json
msgctxt "tutorial.staking.title"
msgid "Staking"
msgstr "投票"

#. [home.ticketActivityTitle]
#. defaultMessage is:
#. Staking Activity
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/TicketActivity.json
msgctxt "home.ticketActivityTitle"
msgid "Staking Activity"
msgstr "投票活动"

#. [privacy.options.standard.title]
#. defaultMessage is:
#. Standard
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/PrivacyPage/TopLevelOptions.json
msgctxt "privacy.options.standard.title"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. [login.form.appdata.button]
#. defaultMessage is:
#. Start AppData Daemon
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "login.form.appdata.button"
msgid "Start AppData Daemon"
msgstr "启动守护进程应用数据"

#. [proposalDetails.votingInfo.startStakingBtn]
#. defaultMessage is:
#. Start Staking
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.startStakingBtn"
msgid "Start Staking"
msgstr "开始投票"

#. [tickets.startAutoBuyerConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Start Ticket Buyer Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "tickets.startAutoBuyerConfirmation"
msgid "Start Ticket Buyer Confirmation"
msgstr "启动购票确认"

#. [trezor.wordModal.selectPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Start typing word...
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WordModal.json
msgctxt "trezor.wordModal.selectPlaceholder"
msgid "Start typing word..."
msgstr "开始输入..."

#. [tickets.tab.statistics]
#. defaultMessage is:
#. Statistics
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/index.json
msgctxt "tickets.tab.statistics"
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#. [statistics.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Statistics
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/Page.json
msgctxt "statistics.subtitle"
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#. [snackbar.defaults.success]
#. defaultMessage is:
#. Success!
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "snackbar.defaults.success"
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#. [addCustomStakePool.success]
#. defaultMessage is:
#. Successfully added stakepool {host}!
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "addCustomStakePool.success"
msgid "Successfully added stakepool {host}!"
msgstr "已成功添加选票矿池{host}！"

#. [settings.changePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Successfully changed private passphrase.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "settings.changePassphrase"
msgid "Successfully changed private passphrase."
msgstr "已成功更改私人密码。"

#. [accounts.nextAccount]
#. defaultMessage is:
#. Successfully created a new account.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.nextAccount"
msgid "Successfully created a new account."
msgstr "已成功创建新账户。"

#. [stakepools.removedStakePoolConfig]
#. defaultMessage is:
#. Successfully removed StakePool config
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "stakepools.removedStakePoolConfig"
msgid "Successfully removed StakePool config"
msgstr "已成功删除选票矿池配置"

#. [accounts.renameAccount]
#. defaultMessage is:
#. Successfully renamed account.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.renameAccount"
msgid "Successfully renamed account."
msgstr "已成功重命名账户。"

#. [tickets.setStakePoolVoteChoices]
#. defaultMessage is:
#. Successfully set vote choices.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.setStakePoolVoteChoices"
msgid "Successfully set vote choices."
msgstr "已成功设置投票选择。"

#. [fatal.suggestion.title]
#. defaultMessage is:
#. Suggested action to resolve error
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.suggestion.title"
msgid "Suggested action to resolve error"
msgstr "修复错误的推荐措施"

#. [export.transactions.fields.credits]
#. defaultMessage is:
#. Sum of credits (transaction outputs) of the wallet included in this
#. transaction.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.credits"
msgid ""
"Sum of credits (transaction outputs) of the wallet included in this "
"transaction."
msgstr "包含此次交易的钱包总信用额（交易输出）。"

#. [export.transactions.fields.debits]
#. defaultMessage is:
#. Sum of debits (transaction inputs) of the wallet included in this
#. transaction.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.fields.debits"
msgid ""
"Sum of debits (transaction inputs) of the wallet included in this "
"transaction."
msgstr "包含此次交易的钱包总借贷额（交易输入）。"

#. [getStarted.header.syncSpv.meta]
#. defaultMessage is:
#. Syncing SPV Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.syncSpv.meta"
msgid "Syncing SPV Wallet"
msgstr "正在同步SPV钱包"

#. [getStarted.header.sync.meta]
#. defaultMessage is:
#. Syncing Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/index.json
msgctxt "getStarted.header.sync.meta"
msgid "Syncing Wallet"
msgstr "正在同步钱包"

#. [logs.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. System Logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "logs.subtitle"
msgid "System Logs"
msgstr "系统日志"

#. [help.telegram]
#. defaultMessage is:
#. Telegram
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.telegram"
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#. [settings.network.testnet]
#. defaultMessage is:
#. Testnet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.network.testnet"
msgid "Testnet"
msgstr "测试网"

#. [transactions.description.send.testnet]
#. defaultMessage is:
#. Testnet Decred addresses always begin with letter T and contain 26-35
#. alphanumeric characters
#. (e.g. TxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0).
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "transactions.description.send.testnet"
msgid ""
"Testnet Decred addresses always begin with letter T and contain 26-35 alphanumeric characters\n"
"(e.g. TxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0)."
msgstr ""
"Decred测试网地址总是以字母T开头，包含26-35个字母数字字符。\n"
"\n"
"（例如，TxxXXXXXxXXXxx0XxXXXxxXxXxXxX0）。"

#. [invalidRPCVersion.info]
#. defaultMessage is:
#. The API of the currently running wallet ({walletRPCVersion}) is not
#. compatible with Decrediton (required version {requiredWalletRPCVersion}).
#.         Please update the daemon (dcrd) and wallet (dcrwallet) to the
#. latest version, then try again.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/InvalidRPCVersion.json
msgctxt "invalidRPCVersion.info"
msgid ""
"The API of the currently running wallet ({walletRPCVersion}) is not compatible with Decrediton (required version {requiredWalletRPCVersion}).\n"
"\n"
"        Please update the daemon (dcrd) and wallet (dcrwallet) to the latest version, then try again."
msgstr ""
"当前运行的钱包（{walletRPCVersion}）的API与Decrediton（必需的版本{requiredWalletRPCVersion}）不兼容。\n"
"\n"
"请将守护程序（dcrd）和钱包（dcrwallet）更新到最新版本，然后重试。"

#. [settings.resetNetworkContent]
#. defaultMessage is:
#. The setting you have chosen to change requires Decrediton to be restarted.
#. Please confirm this action before proceeding.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.resetNetworkContent"
msgid ""
"The setting you have chosen to change requires Decrediton to be restarted.  "
"Please confirm this action before proceeding."
msgstr "您选择更改的设置需要重新启动Decrediton。 请在继续之前确认此操作。"

#. [votingPreferences.noAgenda]
#. defaultMessage is:
#. There are currently no agendas for voting.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/Page.json
msgctxt "votingPreferences.noAgenda"
msgid "There are currently no agendas for voting."
msgstr "目前无投票议程"

#. [receive.accountLabel]
#. defaultMessage is:
#. This address is for
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ReceiveTab/Page.json
msgctxt "receive.accountLabel"
msgid "This address is for"
msgstr "本地址为"

#. [agenda.card.finishedTooltip]
#. defaultMessage is:
#. This agenda has finished voting and PASSED.  You may still toggle your vote
#. choices, but they will no longer be tallied.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/helpers.json
msgctxt "agenda.card.finishedTooltip"
msgid ""
"This agenda has finished voting and PASSED.  You may still toggle your vote "
"choices, but they will no longer be tallied."
msgstr "该议程已经完成投票并通过。您仍然可以切换您的投票选择，但他们将不会被统计。"

#. [fatal.suggestion.corrupted]
#. defaultMessage is:
#. This error means your blockchain data has somehow become corrupted.
#. Typically, this is caused by a sector on the HDD/SDD that went bad and its
#. built-in SMART didn't repair it, or the more likely case, there was a
#. memory issue which corrupted the data.  To resolve, you must delete your
#. blockchain data and re-download.  Press the button below to complete the
#. process. When you restart Decrediton, it will automatically begin your
#. blockchain download. Please come to our support channel on
#. slack/matrix/discord/rocketchat to get advice about running disk utilities.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.suggestion.corrupted"
msgid ""
"This error means your blockchain data has somehow become corrupted.  "
"Typically, this is caused by a sector on the HDD/SDD that went bad and its "
"built-in SMART didn't repair it, or the more likely case, there was a memory"
" issue which corrupted the data.  To resolve, you must delete your "
"blockchain data and re-download.  Press the button below to complete the "
"process. When you restart Decrediton, it will automatically begin your "
"blockchain download. Please come to our support channel on "
"slack/matrix/discord/rocketchat to get advice about running disk utilities."
msgstr ""
"该错误表示您区块链数据一定程度上已被损坏。通常情况下，这是由于HDD/SDD上的扇区有坏道并且其内嵌的SMART方式未能修复它，或更可能的事，内存问题造成数据损毁。为解决该问题，您必须删除区块链数据并重新下载。按下下方按钮完成整个过程。当你重启Decrediton，它将自动开始区块链下载。请登录我们在slack/matrix/discord/rocketchat上的支持渠道来获取运行磁盘程序的相关建议。"

#. [fatal.suggestion.resources]
#. defaultMessage is:
#. This error typically means you have another instance of daemon running.
#. You should check your taskmanager or profiler to shutdown any still running
#. daemon and then try again.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.suggestion.resources"
msgid ""
"This error typically means you have another instance of daemon running.  You"
" should check your taskmanager or profiler to shutdown any still running "
"daemon and then try again."
msgstr "该错误通常表示您有其他守护进程实体正在运行，您应当检查任务管理器或分析器以关闭正在运行的守护程序，之后重试。"

#. [fatal.suggestion.diffConnection]
#. defaultMessage is:
#. This error typically means you have the testnet flag in your dcrd.conf
#. file. You should check your dcrd.conf file and remove the testnet=1.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.suggestion.diffConnection"
msgid ""
"This error typically means you have the testnet flag in your dcrd.conf file."
" You should check your dcrd.conf file and remove the testnet=1."
msgstr "此错误通常表示您在dcrd.conf文件中具有测试网标志。 您应检查dcrd.conf文件并删除testnet = 1。"

#. [input.requiredInput]
#. defaultMessage is:
#. This field is required
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/Input.json
msgctxt "input.requiredInput"
msgid "This field is required"
msgstr "需要字段"

#. [input.invalidInput]
#. defaultMessage is:
#. This field is wrong
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/Input.json
msgctxt "input.invalidInput"
msgid "This field is wrong"
msgstr "字段错误"

#. [watchingOnlyPseudoModal.title]
#. defaultMessage is:
#. This function is disabled for watch-only Wallets
#: app/i18n/extracted/app/components/PseudoModal/WatchingOnlyWarn.json
msgctxt "watchingOnlyPseudoModal.title"
msgid "This function is disabled for watch-only Wallets"
msgstr "只读模式的钱包禁用此功能"

#. [watchOnly.warn]
#. defaultMessage is:
#. This functionality is disabled for watch-only Wallets
#: app/i18n/extracted/app/components/shared/WatchOnlyWarnNotification.json
msgctxt "watchOnly.warn"
msgid "This functionality is disabled for watch-only Wallets"
msgstr "只读模式的钱包禁用此功能"

#. [sidebar.isWatchingOnlyTooltip]
#. defaultMessage is:
#. This is a watch-only wallet with limited functionality.
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/Logo.json
msgctxt "sidebar.isWatchingOnlyTooltip"
msgid "This is a watch-only wallet with limited functionality."
msgstr "这是只读模式钱包功能有限"

#. [getStarted.decrypt.info]
#. defaultMessage is:
#. This wallet is encrypted, please enter the public passphrase to decrypt it.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.info"
msgid ""
"This wallet is encrypted, please enter the public passphrase to decrypt it."
msgstr "这个钱包已加密，请输入公共密码来解密它。"

#. [spv.options.disable.description]
#. defaultMessage is:
#. This will use the regular Decred Daemon and fully verify blocks.  This will
#. take longer, but is fully secure.  Any block or mined transaction can be
#. fully trusted.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/SpvChoicePage/TopLevelOptions.json
msgctxt "spv.options.disable.description"
msgid ""
"This will use the regular Decred Daemon and fully verify blocks.  This will "
"take longer, but is fully secure.  Any block or mined transaction can be "
"fully trusted."
msgstr "这选项会使用正规的Decred守护进程及完全验证区块。这会需要稍长时间，但是将会完全安全。任何区块或被打包交易都可以完全信任。"

#. [notifications.type.ticket]
#. defaultMessage is:
#. Ticket
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.ticket"
msgid "Ticket"
msgstr "选票"

#. [txDetails.type.ticket]
#. defaultMessage is:
#. Ticket
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.type.ticket"
msgid "Ticket"
msgstr "选票"

#. [purchaseTickets.advanced.ticketAddress]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.advanced.ticketAddress"
msgid "Ticket Address"
msgstr "选票地址"

#. [purchaseTickets.ticketAddress]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketAddress"
msgid "Ticket Address"
msgstr "选票地址"

#. [stakepools.list.form.field.ticketaddress]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Address:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.ticketaddress"
msgid "Ticket Address:"
msgstr "选票地址："

#. [spv.auto.buyer.warn]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Auto Buyer not available while using SPV
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/Tickets.json
msgctxt "spv.auto.buyer.warn"
msgid "Ticket Auto Buyer not available while using SPV"
msgstr "使用 SPV时不可使用自动购票器"

#. [runTicketBuyer.Success]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Buyer successfully started.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "runTicketBuyer.Success"
msgid "Ticket Buyer successfully started."
msgstr "购票器成功开启。"

#. [stopTicketBuyer.Success]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Buyer successfully stopped.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "stopTicketBuyer.Success"
msgid "Ticket Buyer successfully stopped."
msgstr "购票器成功停止。"

#. [txDetails.ticketCost]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Cost
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.ticketCost"
msgid "Ticket Cost"
msgstr "选票成本"

#. [ticket.daysToVoteLabel]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Days To Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "ticket.daysToVoteLabel"
msgid "Ticket Days To Vote"
msgstr "投票日期"

#. [purchaseTickets.ticketFeePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketFeePlaceholder"
msgid "Ticket Fee"
msgstr "选票费用"

#. [purchaseTickets.ticketFee]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketFee"
msgid "Ticket Fee"
msgstr "选票费用"

#. [purchaseTickets.ticketFeeTip]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketFeeTip"
msgid "Ticket Fee"
msgstr "选票费用"

#. [tutorial.ticketLifecycle.title]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Lifecycle
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TutorialsPage/TicketLifecycle/index.json
msgctxt "tutorial.ticketLifecycle.title"
msgid "Ticket Lifecycle"
msgstr "选票生命周期"

#. [ticket.lossLabel]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Loss
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.lossLabel"
msgid "Ticket Loss"
msgstr "选票损失"

#. [ticket.priceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Price
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "ticket.priceLabel"
msgid "Ticket Price"
msgstr "票价"

#. [tickets.purchaseConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Purchase Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "tickets.purchaseConfirmation"
msgid "Ticket Purchase Confirmation"
msgstr "购票确认"

#. [charts.keys.ticket]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Purchases
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.ticket"
msgid "Ticket Purchases"
msgstr "购票"

#. [history.ticket.rewardLabel]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Reward
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "history.ticket.rewardLabel"
msgid "Ticket Reward"
msgstr "选票奖励"

#. [ticket.rewardLabel]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Reward
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.rewardLabel"
msgid "Ticket Reward"
msgstr "选票奖励"

#. [tickets.tickettypes.tooltip]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Status
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/Page.json
msgctxt "tickets.tickettypes.tooltip"
msgid "Ticket Status"
msgstr "选票状态"

#. [tickets.startAutoBuyerHeader]
#. defaultMessage is:
#. Ticket buyer is now running.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.startAutoBuyerHeader"
msgid "Ticket buyer is now running."
msgstr "购票器正在运行。"

#. [tickets.stopAutoBuyerHeader]
#. defaultMessage is:
#. Ticket buyer is now stopped.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.stopAutoBuyerHeader"
msgid "Ticket buyer is now stopped."
msgstr "购票器已停止运行。"

#. [charts.keys.ticketCountByDay]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.ticketCountByDay"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [sidebar.link.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.tickets"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [home.tab.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Page.json
msgctxt "home.tab.tickets"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [tickets.title]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/index.json
msgctxt "tickets.title"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [export.tickets.name]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.name"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [txFilter.type.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.tickets"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [getStarted.chainLoading.headerTime]
#. defaultMessage is:
#. Time from last fetched header:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.chainLoading.headerTime"
msgid "Time from last fetched header:"
msgstr "最后获取的区块头显示时间为："

#. [settings.timezone.title]
#. defaultMessage is:
#. Timezone
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/TimezoneSettings.json
msgctxt "settings.timezone.title"
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#. [sendToAccount.to]
#. defaultMessage is:
#. To
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputAccountRow.json
msgctxt "sendToAccount.to"
msgid "To"
msgstr "至"

#. [send.to]
#. defaultMessage is:
#. To
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.to"
msgid "To"
msgstr "至"

#. [appMenu.toggleFullScreen]
#. defaultMessage is:
#. Toggle &Full Screen
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.toggleFullScreen"
msgid "Toggle &Full Screen"
msgstr "切换全屏"

#. [appMenu.developerTools]
#. defaultMessage is:
#. Toggle Developer Tools
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.developerTools"
msgid "Toggle Developer Tools"
msgstr "切换开发工具"

#. [trezorPage.togglePassPhraseProtectionBtn]
#. defaultMessage is:
#. Toggle Passphrase Protection
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ConfigButtons.json
msgctxt "trezorPage.togglePassPhraseProtectionBtn"
msgid "Toggle Passphrase Protection"
msgstr "切换密码保护"

#. [trezorPage.togglePinProtectionBtn]
#. defaultMessage is:
#. Toggle Pin Protection
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/ConfigButtons.json
msgctxt "trezorPage.togglePinProtectionBtn"
msgid "Toggle Pin Protection"
msgstr "切换密码保护"

#. [settings.toggleTheme]
#. defaultMessage is:
#. Toggle Theme
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.toggleTheme"
msgid "Toggle Theme"
msgstr "切换主题"

#. [accounts.total]
#. defaultMessage is:
#. Total
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.total"
msgid "Total"
msgstr "总"

#. [sidebar.totalBalance]
#. defaultMessage is:
#. Total Balance
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/Bar.json
msgctxt "sidebar.totalBalance"
msgid "Total Balance"
msgstr "总余额"

#. [transactions.description.history]
#. defaultMessage is:
#. Total Balance: {totalBalance}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transactions.description.history"
msgid "Total Balance: {totalBalance}"
msgstr "总余额： {totalBalance}"

#. [mytickets.statistics.stakerewards.totalFees]
#. defaultMessage is:
#. Total Fees
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakeRewards.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakerewards.totalFees"
msgid "Total Fees"
msgstr "总费用"

#. [mytickets.statistics.stakerewards.totalReward]
#. defaultMessage is:
#. Total Reward:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakeRewards.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakerewards.totalReward"
msgid "Total Reward:"
msgstr "总奖励："

#. [stake.totalRewards]
#. defaultMessage is:
#. Total Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.totalRewards"
msgid "Total Rewards"
msgstr "总奖励"

#. [stakeSPV.totalRewards]
#. defaultMessage is:
#. Total Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetailsSPV.json
msgctxt "stakeSPV.totalRewards"
msgid "Total Rewards"
msgstr "总奖励"

#. [send.confirmAmountLabelFor]
#. defaultMessage is:
#. Total Spent
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.confirmAmountLabelFor"
msgid "Total Spent"
msgstr "总花费"

#. [charts.keys.totalStake]
#. defaultMessage is:
#. Total Stake
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.totalStake"
msgid "Total Stake"
msgstr "总投票金额"

#. [mytickets.statistics.stakerewards.totalStake]
#. defaultMessage is:
#. Total Stake:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakeRewards.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakerewards.totalStake"
msgid "Total Stake:"
msgstr "总投票金额："

#. [export.balances.fields.totalStake]
#. defaultMessage is:
#. Total amount of DCR used on staking.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.totalStake"
msgid "Total amount of DCR used on staking."
msgstr "投票所用的总 DCR 金额。"

#. [export.dailyBalances.fields.received]
#. defaultMessage is:
#. Total amount received from addresses not on the wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.fields.received"
msgid "Total amount received from addresses not on the wallet."
msgstr "从钱包外地址收到的总金额。"

#. [send.totalAmountEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Total amount sending
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.totalAmountEstimation"
msgid "Total amount sending"
msgstr "发送到钱包外地址的总金额。"

#. [export.dailyBalances.fields.sent]
#. defaultMessage is:
#. Total amount sent to addresses not on the wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.fields.sent"
msgid "Total amount sent to addresses not on the wallet."
msgstr "发送到不在钱包上地址的总金额。"

#. [export.dailyBalances.fields.total]
#. defaultMessage is:
#. Total available balance.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.dailyBalances.fields.total"
msgid "Total available balance."
msgstr "可用总余额。"

#. [export.balances.fields.total]
#. defaultMessage is:
#. Total available balance.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.total"
msgid "Total available balance."
msgstr "可用总余额。"

#. [export.balances.fields.stakeFees]
#. defaultMessage is:
#. Total stake fees paid.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.stakeFees"
msgid "Total stake fees paid."
msgstr "权益投票总费用。"

#. [export.balances.fields.stakeRewards]
#. defaultMessage is:
#. Total stake rewards received.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.balances.fields.stakeRewards"
msgid "Total stake rewards received."
msgstr "权益投票总回报。"

#. [myTickets.ticketTx]
#. defaultMessage is:
#. Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/ExpandedInfo.json
msgctxt "myTickets.ticketTx"
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#. [txDetails.transactionLabel]
#. defaultMessage is:
#. Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.transactionLabel"
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#. [send.sendConfirmations]
#. defaultMessage is:
#. Transaction Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/SendTransactionButton.json
msgctxt "send.sendConfirmations"
msgid "Transaction Confirmation"
msgstr "交易确认"

#. [notification.transfer.fee]
#. defaultMessage is:
#. Transaction Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notification.transfer.fee"
msgid "Transaction Fee"
msgstr "交易费"

#. [history.title]
#. defaultMessage is:
#. Transaction History
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/Page.json
msgctxt "history.title"
msgid "Transaction History"
msgstr "交易历史"

#. [transactions.txtypes.tooltip]
#. defaultMessage is:
#. Transaction Type
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/Page.json
msgctxt "transactions.txtypes.tooltip"
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易类型"

#. [txDetails.transactionFeeLabel]
#. defaultMessage is:
#. Transaction fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.transactionFeeLabel"
msgid "Transaction fee"
msgstr "交易费"

#. [sidebar.link.transactions]
#. defaultMessage is:
#. Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.transactions"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. [home.tab.transactions]
#. defaultMessage is:
#. Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Page.json
msgctxt "home.tab.transactions"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. [export.transactions.name]
#. defaultMessage is:
#. Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.transactions.name"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. [transactions.title]
#. defaultMessage is:
#. Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/index.json
msgctxt "transactions.title"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. [txFilter.type.transfered]
#. defaultMessage is:
#. Transfered
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.transfered"
msgid "Transfered"
msgstr "已转账"

#. [notifications.type.transfer]
#. defaultMessage is:
#. Transferred
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.transfer"
msgid "Transferred"
msgstr "已转账"

#. [createwallet.isTrezor.label]
#. defaultMessage is:
#. Trezor
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.isTrezor.label"
msgid "Trezor"
msgstr "Trezor"

#. [sidebar.link.trezor]
#. defaultMessage is:
#. Trezor Setup
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/MenuLinks/index.json
msgctxt "sidebar.link.trezor"
msgid "Trezor Setup"
msgstr "设置Trezor"

#. [trezorPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Trezor Setup
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/Header.json
msgctxt "trezorPage.title"
msgid "Trezor Setup"
msgstr "设置Trezor"

#. [trezor.initDevice.success]
#. defaultMessage is:
#. Trezor device initialized with new seed
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.initDevice.success"
msgid "Trezor device initialized with new seed"
msgstr "已用新种子初始化Trezor设备"

#. [trezor.recoverDevice.success]
#. defaultMessage is:
#. Trezor device recovered
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.recoverDevice.success"
msgid "Trezor device recovered"
msgstr "已恢复Trezor设备"

#. [trezor.wipeDevice.success]
#. defaultMessage is:
#. Trezor device wiped
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.wipeDevice.success"
msgid "Trezor device wiped"
msgstr "已抹除Trezor设备"

#. [trezor.changeHomeScreen.success]
#. defaultMessage is:
#. Trezor home screen successfully changed
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "trezor.changeHomeScreen.success"
msgid "Trezor home screen successfully changed"
msgstr "已成功更换Trezor主屏幕"

#. [autobuyer.enabled]
#. defaultMessage is:
#. Turn off auto buyer
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/AutoBuyerSwitch.json
msgctxt "autobuyer.enabled"
msgid "Turn off auto buyer"
msgstr "关闭自动购票器"

#. [autobuyer.disabled]
#. defaultMessage is:
#. Turn on auto buyer
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/AutoBuyerSwitch.json
msgctxt "autobuyer.disabled"
msgid "Turn on auto buyer"
msgstr "打开自动购票器"

#. [tutorial.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Tutorial
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TutorialsPage/PagedTutorial.json
msgctxt "tutorial.subtitle"
msgid "Tutorial"
msgstr "指南"

#. [help.tab.tutorials]
#. defaultMessage is:
#. Tutorials
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/index.json
msgctxt "help.tab.tutorials"
msgid "Tutorials"
msgstr "指南"

#. [tutorials.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. Tutorials
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/TutorialsTab/index.json
msgctxt "tutorials.subtitle"
msgid "Tutorials"
msgstr "指南"

#. [purchaseTickets.txFeePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Tx Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.txFeePlaceholder"
msgid "Tx Fee"
msgstr "交易费"

#. [purchaseTickets.txFee]
#. defaultMessage is:
#. Tx Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.txFee"
msgid "Tx Fee"
msgstr "交易费"

#. [purchaseTickets.txFeeTip]
#. defaultMessage is:
#. Tx Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.txFeeTip"
msgid "Tx Fee"
msgstr "交易费"

#. [export.tickets.fields.spenderHash]
#. defaultMessage is:
#. Txid of the spender (vote/revocation) transaction.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.fields.spenderHash"
msgid "Txid of the spender (vote/revocation) transaction."
msgstr "支出（投票/撤销）交易的 Txid。"

#. [export.tickets.fields.ticketStatus]
#. defaultMessage is:
#. Txid of the ticket transaction.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.tickets.fields.ticketStatus"
msgid "Txid of the ticket transaction."
msgstr "选票交易的 Txid。"

#. [trezor.walletCreationPassPhraseModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Type Wallet Creation PassPhrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WalletCreationPassPhraseModal.json
msgctxt "trezor.walletCreationPassPhraseModal.title"
msgid "Type Wallet Creation PassPhrase"
msgstr "输入创建钱包密码"

#. [trezor.wordModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Type the requested word
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WordModal.json
msgctxt "trezor.wordModal.title"
msgid "Type the requested word"
msgstr "输入被要求的单词"

#. [trezor.passphraseModal.description]
#. defaultMessage is:
#. Type the secret passphrase for the wallet stored in trezor {label}
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/PassPhraseModal.json
msgctxt "trezor.passphraseModal.description"
msgid "Type the secret passphrase for the wallet stored in trezor {label}"
msgstr "输入在trezor设备{label}保存的钱包密码"

#. [trezor.walletCreationpassphraseModal.description]
#. defaultMessage is:
#. Type the secret passphrase of the wallet to restore from the trezor device
#. {label}
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WalletCreationPassPhraseModal.json
msgctxt "trezor.walletCreationpassphraseModal.description"
msgid ""
"Type the secret passphrase of the wallet to restore from the trezor device "
"{label}"
msgstr "输入要从trezor设备{label}恢复的钱包密码"

#. [trezor.wordModal.description]
#. defaultMessage is:
#. Type the word requested in the trezor device.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WordModal.json
msgctxt "trezor.wordModal.description"
msgid "Type the word requested in the trezor device."
msgstr "在trezor设备中输入单词。"

#. [stakePoolSelect.addNewPromptEmpty]
#. defaultMessage is:
#. Type to add new Stake Pool
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/StakePoolSelect.json
msgctxt "stakePoolSelect.addNewPromptEmpty"
msgid "Type to add new Stake Pool"
msgstr "输入以添加新的选票矿池"

#. [getStartedStake.apiKeyPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Typically starts with ‘eyJhb…’
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StakePools/Form.json
msgctxt "getStartedStake.apiKeyPlaceholder"
msgid "Typically starts with ‘eyJhb…’"
msgstr "首字母通常是 ‘eyJhb…’"

#. [stake.apiKeyPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Typically starts with ‘eyJhb…’
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.apiKeyPlaceholder"
msgid "Typically starts with ‘eyJhb…’"
msgstr "首字母通常是 ‘eyJhb…’"

#. [stakepools.list.form.field.url]
#. defaultMessage is:
#. URL:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.url"
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#. [settings.timezone.utc.label]
#. defaultMessage is:
#. UTC
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/TimezoneSettings.json
msgctxt "settings.timezone.utc.label"
msgid "UTC"
msgstr "UTC"

#. [txDetails.unConfirmed]
#. defaultMessage is:
#. Unconfirmed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.unConfirmed"
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#. [proposals.statusLinks.preVote]
#. defaultMessage is:
#. Under Discussion
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.preVote"
msgid "Under Discussion"
msgstr "正在讨论中"

#. [proposals.statusLinks.underVote]
#. defaultMessage is:
#. Under Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.underVote"
msgid "Under Vote"
msgstr "正在投票中"

#. [appMenu.undo]
#. defaultMessage is:
#. Undo
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.undo"
msgid "Undo"
msgstr "取消"

#. [transaction.type.unmined]
#. defaultMessage is:
#. Unmined
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.unmined"
msgid "Unmined"
msgstr "未打包"

#. [send.unsignedRawTxTite]
#. defaultMessage is:
#. Unsigned Raw Transaction:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.unsignedRawTxTite"
msgid "Unsigned Raw Transaction:"
msgstr "未签名的原始交易"

#. [stake.unspentTickets]
#. defaultMessage is:
#. Unspent Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoRow.json
msgctxt "stake.unspentTickets"
msgid "Unspent Tickets"
msgstr "未投出选票"

#. [getStarted.updateAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Update Available
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.updateAvailable"
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#. [settings.privacy.updateCheck.label]
#. defaultMessage is:
#. Update Check
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/PrivacySettings.json
msgctxt "settings.privacy.updateCheck.label"
msgid "Update Check"
msgstr "更新检查"

#. [trezorPage.updateFirmwareBtn]
#. defaultMessage is:
#. Update Firmware
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/FirmwareUpdate.json
msgctxt "trezorPage.updateFirmwareBtn"
msgid "Update Firmware"
msgstr "更新固件"

#. [agenda.updatePreference]
#. defaultMessage is:
#. Update Preference
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.updatePreference"
msgid "Update Preference"
msgstr "更新偏好"

#. [settings.updatePrivatePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Update Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.updatePrivatePassphrase"
msgid "Update Private Passphrase"
msgstr "更新私人密码"

#. [settings.errors.changePassphraseFailed]
#. defaultMessage is:
#. Update passphrase failed. Incorrect private passphrase, please try again.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "settings.errors.changePassphraseFailed"
msgid ""
"Update passphrase failed. Incorrect private passphrase, please try again."
msgstr "更新密码失败。错误密码，请重试。"

#. [proposalDetails.votingInfo.updatingVoteChoice]
#. defaultMessage is:
#. Updating vote choice
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.updatingVoteChoice"
msgid "Updating vote choice"
msgstr "正在更新投票选择"

#. [aboutModal.upgradeAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Upgrade Available
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.upgradeAvailable"
msgid "Upgrade Available"
msgstr "有可用升级"

#. [login.form.connect.button]
#. defaultMessage is:
#. Use Remote Daemon
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "login.form.connect.button"
msgid "Use Remote Daemon"
msgstr "使用远程守护进程"

#. [settings.timezone.utx.description]
#. defaultMessage is:
#. Use Universal Coordinated Time
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/TimezoneSettings.json
msgctxt "settings.timezone.utx.description"
msgid "Use Universal Coordinated Time"
msgstr "使用世界标准时间"

#. [settings.timezone.local.description]
#. defaultMessage is:
#. Use your local timezone
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/TimezoneSettings.json
msgctxt "settings.timezone.local.description"
msgid "Use your local timezone"
msgstr "使用本地时区"

#. [securitycenter.verify.result.valid]
#. defaultMessage is:
#. Valid signature!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/index.json
msgctxt "securitycenter.verify.result.valid"
msgid "Valid signature!"
msgstr "有效签名！"

#. [security.validate.title]
#. defaultMessage is:
#. Validate Addresses
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/Form.json
msgctxt "security.validate.title"
msgid "Validate Addresses"
msgstr "验证地址"

#. [security.description]
#. defaultMessage is:
#. Various tools that help in different aspects of crypto currency security
#. will be located here.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/index.json
msgctxt "security.description"
msgid ""
"Various tools that help in different aspects of crypto currency security "
"will be located here."
msgstr "此处显示提高加密货币安全不同方面的各种工具。"

#. [security.verifyTitle]
#. defaultMessage is:
#. Verify Message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/index.json
msgctxt "security.verifyTitle"
msgid "Verify Message"
msgstr "验证消息"

#. [securitycenter.verify.form.submit]
#. defaultMessage is:
#. Verify Message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.form.submit"
msgid "Verify Message"
msgstr "验证消息"

#. [aboutModal.version]
#. defaultMessage is:
#. Version
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.version"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. [proposal.overview.version.label]
#. defaultMessage is:
#. Version
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.version.label"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. [myTickets.voteChoices]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/ExpandedInfo.json
msgctxt "myTickets.voteChoices"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. [txDetails.type.vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.type.vote"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. [mytickets.statistics.votetime.title]
#. defaultMessage is:
#. Vote Time
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/VoteTime.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.title"
msgid "Vote Time"
msgstr "投票时间"

#. [mytickets.statistics.votetime.link]
#. defaultMessage is:
#. Vote Time
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/Page.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.link"
msgid "Vote Time"
msgstr "投票时间"

#. [export.votetime.name]
#. defaultMessage is:
#. Vote Time
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ExportTab/messages.json
msgctxt "export.votetime.name"
msgid "Vote Time"
msgstr "投票时间"

#. [notifications.type.vote]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.vote"
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#. [transaction.type.vote]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.vote"
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#. [transaction.type.voted]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "transaction.type.voted"
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#. [proposal.voted]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposal.voted"
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#. [txDetails.votedOn]
#. defaultMessage is:
#. Voted On
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.votedOn"
msgid "Voted On"
msgstr "投票于"

#. [stake.votedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Voted Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.votedTickets"
msgid "Voted Tickets"
msgstr "已投的票"

#. [stakeSPV.votedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Voted Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetailsSPV.json
msgctxt "stakeSPV.votedTickets"
msgid "Voted Tickets"
msgstr "已投的票"

#. [charts.keys.voted]
#. defaultMessage is:
#. Votes
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.voted"
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#. [txFilter.type.votes]
#. defaultMessage is:
#. Votes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "txFilter.type.votes"
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#. [accounts.votingAuthority]
#. defaultMessage is:
#. Voting Authority
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.votingAuthority"
msgid "Voting Authority"
msgstr "投票权利"

#. [votingPreferences.dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Voting Dashboard
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/Page.json
msgctxt "votingPreferences.dashboard"
msgid "Voting Dashboard"
msgstr "投票面板"

#. [proposal.overview.deadline.label]
#. defaultMessage is:
#. Voting Deadline
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.deadline.label"
msgid "Voting Deadline"
msgstr "投票截止日期"

#. [agenda.votingFor]
#. defaultMessage is:
#. Voting for
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.votingFor"
msgid "Voting for"
msgstr "正在投票"

#. [proposalDetails.votingInfo.voted]
#. defaultMessage is:
#. Voting has ended for this proposal
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.voted"
msgid "Voting has ended for this proposal"
msgstr "此提案的投票已结束"

#. [proposalDetails.votingInfo.noTickets]
#. defaultMessage is:
#. Voting is only available upon participation in Staking.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.noTickets"
msgid "Voting is only available upon participation in Staking."
msgstr "只有参与权益时才能投票。"

#. [proposals.community.descr]
#. defaultMessage is:
#. Voting on community proposals allows you to have a say on how the project
#. treasury is spent.
#.         Participation in voting requires (PoS) tickets. Proposal creation,
#. discussions and other features are available at
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.community.descr"
msgid ""
"Voting on community proposals allows you to have a say on how the project treasury is spent.\n"
"        Participation in voting requires (PoS) tickets. Proposal creation, discussions and other features are available at"
msgstr ""
"社区提案投票让您对基金会资金的使用发表意见。\n"
"参与投票需要(PoS)选票。创建提案，讨论及其他功能可以到一下网址"

#. [loaderBar.Waiting]
#. defaultMessage is:
#. Waiting for daemon connection...
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/LinearProgressFull.json
msgctxt "loaderBar.Waiting"
msgid "Waiting for daemon connection..."
msgstr "正在等待守护进程连接..."

#. [fatal.wallet.title]
#. defaultMessage is:
#. Wallet Error
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.wallet.title"
msgid "Wallet Error"
msgstr "钱包错误"

#. [txDetails.walletInputs]
#. defaultMessage is:
#. Wallet Inputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.walletInputs"
msgid "Wallet Inputs"
msgstr "钱包输入"

#. [createwallet.walletname.label]
#. defaultMessage is:
#. Wallet Name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.walletname.label"
msgid "Wallet Name"
msgstr "钱包名称"

#. [txDetails.walletOutputs]
#. defaultMessage is:
#. Wallet Outputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.walletOutputs"
msgid "Wallet Outputs"
msgstr "钱包输出"

#. [trezor.walltCreationPrivatePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Wallet PassPhrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/WalletCreationPassPhraseModal.json
msgctxt "trezor.walltCreationPrivatePassphrase"
msgid "Wallet PassPhrase"
msgstr "钱包密码"

#. [aboutModal.paragraph3]
#. defaultMessage is:
#. Want to help or get involved, check out
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.paragraph3"
msgid "Want to help or get involved, check out"
msgstr "想要帮助或参与、查看"

#. [walletselection.removeConfirmModal.content]
#. defaultMessage is:
#. Warning this action is permanent! Please make sure you have backed up your
#. wallet's seed before proceeding.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.removeConfirmModal.content"
msgid ""
"Warning this action is permanent! Please make sure you have backed up your "
"wallet's seed before proceeding."
msgstr "警告此操作为永久性操作！继续之前，请确保已备份钱包种子。"

#. [fatal.removeConfirmModal.content]
#. defaultMessage is:
#. Warning this action is permanent! Please make sure you want to remove your
#. blockchain data before proceeding. Decrediton will automatically shutdown
#. after deleting the folder. Please manually restart it afterwards.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/FatalErrorPage.json
msgctxt "fatal.removeConfirmModal.content"
msgid ""
"Warning this action is permanent! Please make sure you want to remove your "
"blockchain data before proceeding. Decrediton will automatically shutdown "
"after deleting the folder. Please manually restart it afterwards."
msgstr "警告此操作为永久性操作！继续之前，请确保您想删除区块链数据。删除文件夹后，Decrediton 将自动关闭。请稍后手动重启。"

#. [watchOnly.enabled]
#. defaultMessage is:
#. Watch Only
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/WatchOnlyWalletSwitch.json
msgctxt "watchOnly.enabled"
msgid "Watch Only"
msgstr "只读"

#. [walletselection.watchOnly]
#. defaultMessage is:
#. Watch Only
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "walletselection.watchOnly"
msgid "Watch Only"
msgstr "只读"

#. [createwallet.walletOnly.label]
#. defaultMessage is:
#. Watch only
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "createwallet.walletOnly.label"
msgid "Watch only"
msgstr "仅观看"

#. [selectLang.title]
#. defaultMessage is:
#. Welcome to Decrediton Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/LanguageSelectPage/Page.json
msgctxt "selectLang.title"
msgid "Welcome to Decrediton Wallet"
msgstr "欢迎使用 Decrediton 钱包"

#. [loader.title]
#. defaultMessage is:
#. Welcome to Decrediton Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "loader.title"
msgid "Welcome to Decrediton Wallet"
msgstr "欢迎使用 Decrediton 钱包"

#. [tutorials.staking]
#. defaultMessage is:
#. What is Staking (Proof-of-Stake)?
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/TutorialsTab/index.json
msgctxt "tutorials.staking"
msgid "What is Staking (Proof-of-Stake)?"
msgstr "什么是POS（权益证明）？"

#. [home.noTickets.staking]
#. defaultMessage is:
#. What is Staking (Proof-of-Stake)?
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tables/NoTicketsLinks.json
msgctxt "home.noTickets.staking"
msgid "What is Staking (Proof-of-Stake)?"
msgstr "什么是POS（权益证明）？"

#. [getStarted.whatsNew]
#. defaultMessage is:
#. What's New in v{version}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/messages.json
msgctxt "getStarted.whatsNew"
msgid "What's New in v{version}"
msgstr "v{version} 中有何更新"

#. [aboutModal.whatsNew]
#. defaultMessage is:
#. What's New?
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AboutModal/AboutModal.json
msgctxt "aboutModal.whatsNew"
msgid "What's New?"
msgstr "有何更新？"

#. [appMenu.window]
#. defaultMessage is:
#. Window
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.window"
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#. [trezorPage.wipeDeviceBtn]
#. defaultMessage is:
#. Wipe Device
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TrezorPage/RecoveryButtons.json
msgctxt "trezorPage.wipeDeviceBtn"
msgid "Wipe Device"
msgstr "抹除设备"

#. [home.totalValueOfLiveTickets]
#. defaultMessage is:
#. With a total value of
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Tickets.json
msgctxt "home.totalValueOfLiveTickets"
msgid "With a total value of"
msgstr "总值"

#. [errors.wrongPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Wrong private passphrase entered. Please verify you have typed the correct
#. private passphrase for the wallet.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "errors.wrongPassphrase"
msgid ""
"Wrong private passphrase entered. Please verify you have typed the correct "
"private passphrase for the wallet."
msgstr "输入密码错误。请确认您已输入正确的钱包密码。"

#. [getStarted.longWaitWarning]
#. defaultMessage is:
#. You are currently upgrading to a new dcrd version.  Typically, this one-
#. time reindexing will take 30-45 minutes on an average machine.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.longWaitWarning"
msgid ""
"You are currently upgrading to a new dcrd version.  Typically, this one-time"
" reindexing will take 30-45 minutes on an average machine."
msgstr "您正在升级到新的dcrd版本。通常这种一次性重建索引在一般机器上需要30-45分钟。"

#. [tickets.purchaseTicketsHeader]
#. defaultMessage is:
#. You bought {numTickets, plural, one {# ticket } other {# tickets }}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.purchaseTicketsHeader"
msgid "You bought {numTickets, plural, one {# ticket } other {# tickets }}"
msgstr "您购买了 {numTickets, plural, one {# ticket } other {# tickets }}"

#. [proposalDetails.votingInfo.noElligibleTickets]
#. defaultMessage is:
#. You don't have tickets elligible for voting on this proposal. Purchase
#. tickets to vote on future proposals.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.noElligibleTickets"
msgid ""
"You don't have tickets elligible for voting on this proposal. Purchase "
"tickets to vote on future proposals."
msgstr "您没有可以投此提案的选票，请为未来的提案购票。"

#. [tickets.updateStakePoolConfigHeader]
#. defaultMessage is:
#. You have successfully updated your stakepool settings.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.updateStakePoolConfigHeader"
msgid "You have successfully updated your stakepool settings."
msgstr "您已成功更新选票矿池设置。"

#. [proposalDetails.votingInfo.eligibleCount]
#. defaultMessage is:
#. You have {count, plural, one {one ticket} other {# tickets}} eligible for
#. voting
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/UpdateVoteChoiceModalButton.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.eligibleCount"
msgid ""
"You have {count, plural, one {one ticket} other {# tickets}} eligible for "
"voting"
msgstr "您有资格投票 {count, plural, one {one ticket} other {# tickets}} "

#. [tickets.importScriptHeader]
#. defaultMessage is:
#. You successfully imported a script
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.importScriptHeader"
msgid "You successfully imported a script"
msgstr "您已成功导入脚本。"

#. [tickets.revokeTicketsHeader]
#. defaultMessage is:
#. You successfully revoked tickets
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.revokeTicketsHeader"
msgid "You successfully revoked tickets"
msgstr "您已成功撤销选票"

#. [autobuyer.balanceToMaintainError]
#. defaultMessage is:
#. Your balance to mantain is invalid
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.balanceToMaintainError"
msgid "Your balance to mantain is invalid"
msgstr "您要保留的余额无效"

#. [home.liveTicketsCount]
#. defaultMessage is:
#. active tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Tickets.json
msgctxt "home.liveTicketsCount"
msgid "active tickets"
msgstr "成熟票"

#. [blocksInput.blocks]
#. defaultMessage is:
#. blocks
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/BlocksInput.json
msgctxt "blocksInput.blocks"
msgid "blocks"
msgstr "区块"

#. [trezor.pinModal.clear]
#. defaultMessage is:
#. clear
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/trezor/PinModal.json
msgctxt "trezor.pinModal.clear"
msgid "clear"
msgstr "清除"

#. [help.logs.dcrd]
#. defaultMessage is:
#. dcrd
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "help.logs.dcrd"
msgid "dcrd"
msgstr "dcrd"

#. [help.logs.dcrwallet]
#. defaultMessage is:
#. dcrwallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "help.logs.dcrwallet"
msgid "dcrwallet"
msgstr "dcrwallet"

#. [help.stakepools.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. decred.org/stakepools
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.stakepools.subtitle"
msgid "decred.org/stakepools"
msgstr "decred.org/stakepools"

#. [help.logs.decrediton]
#. defaultMessage is:
#. decrediton
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "help.logs.decrediton"
msgid "decrediton"
msgstr "decrediton"

#. [help.documentation.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. docs.decred.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.documentation.subtitle"
msgid "docs.decred.org"
msgstr "docs.decred.org"

#. [ticket.status.expired]
#. defaultMessage is:
#. expired
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.expired"
msgid "expired"
msgstr "过期"

#. [ticket.status.multiple.expired]
#. defaultMessage is:
#. expired
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.expired"
msgid "expired"
msgstr "过期"

#. [help.blockchain.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. explorer.dcrdata.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.blockchain.subtitle"
msgid "explorer.dcrdata.org"
msgstr "explorer.dcrdata.org"

#. [help.forum.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. forum.decred.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.forum.subtitle"
msgid "forum.decred.org"
msgstr "forum.decred.org"

#. [help.github.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. github.com/decred/decrediton
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.github.subtitle"
msgid "github.com/decred/decrediton"
msgstr "github.com/decred/decrediton"

#. [ticket.status.immature]
#. defaultMessage is:
#. immature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.immature"
msgid "immature"
msgstr "未成熟"

#. [ticket.status.multiple.immature]
#. defaultMessage is:
#. immature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.immature"
msgid "immature"
msgstr "未成熟"

#. [home.stakingRewards]
#. defaultMessage is:
#. in staking rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Tickets.json
msgctxt "home.stakingRewards"
msgid "in staking rewards"
msgstr "投票奖励"

#. [ticket.status.live]
#. defaultMessage is:
#. live
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.live"
msgid "live"
msgstr "成熟"

#. [ticket.status.multiple.live]
#. defaultMessage is:
#. live
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.live"
msgid "live"
msgstr "成熟"

#. [ticket.status.missed]
#. defaultMessage is:
#. missed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.missed"
msgid "missed"
msgstr "错过"

#. [ticket.status.multiple.missed]
#. defaultMessage is:
#. missed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.missed"
msgid "missed"
msgstr "错过"

#. [ticket.status.revoked]
#. defaultMessage is:
#. revoked
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.revoked"
msgid "revoked"
msgstr "撤销"

#. [ticket.status.multiple.revoked]
#. defaultMessage is:
#. revoked
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.revoked"
msgid "revoked"
msgstr "撤销"

#. [help.matrix.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. riot.im
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.matrix.subtitle"
msgid "riot.im"
msgstr "riot.im"

#. [help.rocketchat.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. rocketchat.decred.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.rocketchat.subtitle"
msgid "rocketchat.decred.org"
msgstr "rocketchat.decred.org"

#. [help.slack.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. slack.decred.org
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.slack.subtitle"
msgid "slack.decred.org"
msgstr "slack.decred.org"

#. [help.telegram.subtitle]
#. defaultMessage is:
#. t.me/decred
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.telegram.subtitle"
msgid "t.me/decred"
msgstr "t.me/decred"

#. [stake.discoverStakeOoolsAPILink]
#. defaultMessage is:
#. this link
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/index.json
msgctxt "stake.discoverStakeOoolsAPILink"
msgid "this link"
msgstr "此链接"

#. [numTicketsInput.unit]
#. defaultMessage is:
#. tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/NumTicketsInput.json
msgctxt "numTicketsInput.unit"
msgid "tickets"
msgstr "选票"

#. [ticket.status.unknown]
#. defaultMessage is:
#. unknown
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.unknown"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. [ticket.status.multiple.unknown]
#. defaultMessage is:
#. unknown
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.unknown"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. [ticket.status.unmined]
#. defaultMessage is:
#. unmined
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.unmined"
msgid "unmined"
msgstr "未打包"

#. [ticket.status.multiple.unmined]
#. defaultMessage is:
#. unmined
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.unmined"
msgid "unmined"
msgstr "未打包"

#. [ticket.status.voted]
#. defaultMessage is:
#. voted
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.voted"
msgid "voted"
msgstr "已投票"

#. [ticket.status.multiple.voted]
#. defaultMessage is:
#. voted
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.voted"
msgid "voted"
msgstr "已投票"

#. [home.votedTicketsCount]
#. defaultMessage is:
#. voted tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/tabs/Tickets.json
msgctxt "home.votedTicketsCount"
msgid "voted tickets"
msgstr "已投的票"

#. [transaction.confirmationHeight]
#. defaultMessage is:
#. {confirmations, plural, =0 {Mined, block awaiting approval} one {#
#. confirmation} other {# confirmations}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "transaction.confirmationHeight"
msgid ""
"{confirmations, plural, =0 {Mined, block awaiting approval} one {# "
"confirmation} other {# confirmations}}"
msgstr "{确认，复数, =0 {已提交, 等待批准的区块} 一个 {# 确认} 其他 {# 确认}}"

#. [charts.voteTime.daysToVoteCount]
#. defaultMessage is:
#. {count, plural, =0 {zero tickets} one {# ticket} other {# tickets}} voted
#. {days, plural, =0 {in the same day} one {within one day} other {within #
#. days}} of purchase
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/VoteTimeChart.json
msgctxt "charts.voteTime.daysToVoteCount"
msgid ""
"{count, plural, =0 {zero tickets} one {# ticket} other {# tickets}} voted "
"{days, plural, =0 {in the same day} one {within one day} other {within # "
"days}} of purchase"
msgstr ""
"{count, plural, =0 {zero tickets} one {# ticket} other {# tickets}} 已投票 "
"{days, plural, =0 {in the same day} one {within one day} other {within # "
"days}} 购买"

#. [statusSmall.daysToVotePlural]
#. defaultMessage is:
#. {days, plural, one {# day} other {# days}}
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "statusSmall.daysToVotePlural"
msgid "{days, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr "{days, plural, one {# 天} other {# 天}}"

#. [ticket.daysToVote]
#. defaultMessage is:
#. {days, plural, one {# day} other {# days}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.daysToVote"
msgid "{days, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr "{days, plural, one {# 天} other {# 天}}"

#. [ticket.daysToVoteMessage]
#. defaultMessage is:
#. {daysToVoteLabel}: {daysToVote}
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "ticket.daysToVoteMessage"
msgid "{daysToVoteLabel}: {daysToVote}"
msgstr "{daysToVoteLabel}：{daysToVote}"

#. [txHistory.statusSmall.date]
#. defaultMessage is:
#. {day} {month} {year} {time}
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StatusSmall.json
msgctxt "txHistory.statusSmall.date"
msgid "{day} {month} {year} {time}"
msgstr "{day} {month} {year} {time}"

#. [accounts.keys.counts]
#. defaultMessage is:
#. {external} external, {internal} internal, {imported} imported
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.keys.counts"
msgid "{external} external, {internal} internal, {imported} imported"
msgstr "{external} 外部、 {internal}内部、 {imported} 已导出"

#. [charts.tooltip.value]
#. defaultMessage is:
#. {key}: {value, number, precise-percent}
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/StakeRewardsChart.json
msgctxt "charts.tooltip.value"
msgid "{key}: {value, number, precise-percent}"
msgstr "{key}：{value, number, precise-percent}"

#. [snackbar.defaults.error]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "snackbar.defaults.error"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [createwallet.errors.walletRemoveFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "createwallet.errors.walletRemoveFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.publishTxFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.publishTxFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.signTxFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.signTxFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.constructTxFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.constructTxFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.validateAddressFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.validateAddressFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.purchaseTicketsFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.purchaseTicketsFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.revokeTicketsFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.revokeTicketsFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.importScriptFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.importScriptFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.startAutoBuyerFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.startAutoBuyerFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.updateStakePoolConfigFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.updateStakePoolConfigFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.setStakePoolVoteChoicesFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.setStakePoolVoteChoicesFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [accounts.errors.renameAccountFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.errors.renameAccountFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [accounts.errors.getNextAccountFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.errors.getNextAccountFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [decodeRawTx.errors.decodeFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "decodeRawTx.errors.decodeFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [security.sign.failed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "security.sign.failed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [security.verify.failed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "security.verify.failed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [mytickets.statistics.stakepool.votedTip]
#. defaultMessage is:
#. {percentage}% of tickets missed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakePoolStats.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakepool.votedTip"
msgid "{percentage}% of tickets missed"
msgstr "{percentage}% 错过的选票"

#. [mytickets.statistics.stakepool.ticketsTip]
#. defaultMessage is:
#. {percentage}% proportion of network tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/StakePoolStats.json
msgctxt "mytickets.statistics.stakepool.ticketsTip"
msgid "{percentage}% proportion of network tickets"
msgstr "{percentage}% 全网选票占比"

#. [rescan.progressPercent]
#. defaultMessage is:
#. {progress, number, percent}
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/RescanProgress.json
msgctxt "rescan.progressPercent"
msgid "{progress, number, percent}"
msgstr "{progress, number, percent}"

#. [history.ticket.rewardMesage]
#. defaultMessage is:
#. {rewardLabel}: {reward}
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "history.ticket.rewardMesage"
msgid "{rewardLabel}: {reward}"
msgstr "{rewardLabel}: {reward}"

#. [ticket.priceMessage]
#. defaultMessage is:
#. {ticketPriceLabel}: {ticketPrice}
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
msgctxt "ticket.priceMessage"
msgid "{ticketPriceLabel}: {ticketPrice}"
msgstr "{ticketPriceLabel}: {ticketPrice}"

#. [transaction.timestamp]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/Status.json
msgctxt "transaction.timestamp"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"

#. [ticket.timestamp]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.timestamp"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"

#. [txDetails.timestamp]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.timestamp"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"

#. [proposal.overview.fullTime]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, short}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposal.overview.fullTime"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, short}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, short}"

#. [charts.dayMonthDisplay]
#. defaultMessage is:
#. {value, date, day-short-month}
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.dayMonthDisplay"
msgid "{value, date, day-short-month}"
msgstr "{value, date, day-short-month}"

#. [charts.fullDayDisplay]
#. defaultMessage is:
#. {value, date}
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.fullDayDisplay"
msgid "{value, date}"
msgstr "{value, date}"

#. [mytickets.statistics.votetime.average.value]
#. defaultMessage is:
#. {value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within #
#. days}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/VoteTime.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.average.value"
msgid ""
"{value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within # "
"days}}"
msgstr ""
"{value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within # "
"days}}"

#. [mytickets.statistics.votetime.median.value]
#. defaultMessage is:
#. {value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within #
#. days}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/VoteTime.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.median.value"
msgid ""
"{value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within # "
"days}}"
msgstr ""
"{value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within # "
"days}}"

#. [mytickets.statistics.votetime.ninetyfifthpercentile.value]
#. defaultMessage is:
#. {value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within #
#. days}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/StatisticsTab/charts/VoteTime.json
msgctxt "mytickets.statistics.votetime.ninetyfifthpercentile.value"
msgid ""
"{value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within # "
"days}}"
msgstr ""
"{value, plural, =0 {in the same day} one {within one day } other {within # "
"days}}"

#. [ticket.daysToLeave]
#. defaultMessage is:
#. ~ {days, plural, one {# day} other {# days}} from buying until {status}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.daysToLeave"
msgid ""
"~ {days, plural, one {# day} other {# days}} from buying until {status}"
msgstr "~ {days, plural, one {# day} other {# days}} 购买直至 {status}"
